[{"question":"\u6709\u6b63\u5f0f\u515a\u54587\u4eba\u4ee5\u4e0a\u7684\u515a\u652f\u90e8,\u5e94\u5f53\u8bbe\u7acb\u515a\u652f\u90e8\u59d4\u5458\u4f1a\u3002\u515a\u652f\u90e8\u59d4\u5458\u4f1a\u75313\u81f35\u4eba\u7ec4\u6210,\u4e00\u822c\u4e0d\u8d85\u8fc77\u4eba\u3002\u515a\u652f\u90e8\u59d4\u5458\u4f1a\u8bbe\u4e66\u8bb0\u548c\u7ec4\u7ec7\u59d4\u5458\u3001\u5ba3\u4f20\u59d4\u5458\u3001\u7eaa\u68c0\u59d4\u5458\u7b49,\u5fc5\u8981\u65f6\u53ef\u4ee5\u8bbe1\u540d______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5185\u8499\u53e4\u547c\u4f26\u8d1d\u5c14\u5e02\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5185\u8499\u53e4\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u7fa4\u5de5\u59d4\u5458 *\u526f\u4e66\u8bb0 *\u4e66\u8bb0\u52a9\u7406 *\u515a\u652f\u90e8\u79d8\u4e66","answer":"\u526f\u4e66\u8bb0","is_verified":1},{"question":"\u201c\u5c0f\u674e\u675c\u201c\u6307______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u7701\u626c\u5dde\u5e02\u6c5f\u90fd\u533a\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u674e\u767d\u675c\u752b *\u674e\u767d\u675c\u7267 *\u674e\u5546\u9690\u675c\u7267 *\u674e\u5546\u9690\u675c\u752b","answer":"\u674e\u5546\u9690\u675c\u7267","is_verified":1},{"question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u8bd7\u53e5\u63cf\u5199\u7684\u4e0d\u662f\u6c5f\u82cf\u9547\u6c5f\u7684\u666f\u89c2?","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u7701\u9547\u6c5f\u5e02\u4eac\u53e3\u533a\u6b63\u4e1c\u8def\u8857\u9053\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u6d77\u65e5\u751f\u6b8b\u591c,\u6c5f\u6625\u5165\u65e7\u5e74 *\u6d1b\u9633\u4eb2\u53cb\u5982\u76f8\u95ee,\u4e00\u7247\u51b0\u5fc3\u5728\u7389\u58f6 *\u4f55\u5904\u671b\u795e\u5dde?\u6ee1\u773c\u98ce\u5149\u5317\u56fa\u697c *\u6c34\u5149\u6e58\u6dee\u666e\u65b9\u597d,\u5c71\u8272\u7a7a\u8499\u96e8\u4ea6\u5947","answer":"\u6c34\u5149\u6f4b\u6edf\u6674\u65b9\u597d \u5c71\u8272\u7a7a\u8499\u96e8\u4ea6\u5947","is_verified":1},{"question":"\u628a\u751f\u6001\u6587\u660e\u5efa\u8bbe\u7eb3\u5165\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4e8b\u4e1a\u4e94\u4f4d\u4e00\u4f53\u603b\u4f53\u5e03\u5c40\u7684\u4f1a\u8bae\u662f()","provenance":"","options":"*\u515a\u7684\u5341\u4e03\u5927 *\u515a\u7684\u5341\u516b\u5927 *\u515a\u7684\u5341\u4e5d\u5927","answer":"\u515a\u7684\u5341\u516b\u5927","is_verified":1},{"question":"DNA\u5206\u5b50\u7684\u7ed3\u6784\u662f:______","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u7ebf\u578b\u7ed3\u6784 *\u53cc\u87ba\u65cb\u7ed3\u6784 *\u73af\u72b6\u7ed3\u6784 *\u5e1d\u72b6\u7ed3\u6784","answer":"\u53cc\u87ba\u65cb\u7ed3\u6784","is_verified":1},{"question":"1937\u5e74\u516b\u8def\u519b\u5728\u957f\u6c99\u5efa\u7acb\u7684\u8054\u7edc\u673a\u6784\u540d\u4e3a______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u957f\u6c99\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u6e56\u5357\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u516b\u8def\u519b\u9a7b\u6e58\u529e\u4e8b\u5904 *\u516b\u8def\u519b\u9a7b\u6e58\u901a\u8baf\u5904 *\u516b\u8def\u519b\u9a7b\u6e58\u8054\u7edc\u5904","answer":"\u516b\u8def\u519b\u9a7b\u6e58\u901a\u8baf\u5904","is_verified":0},{"question":"2018\u5e7410\u670824\u65e5\u901a\u8f66\u7684\u6e2f\u73e0\u6fb3\u5927\u6865\u521b\u9020\u4e86\u4e00\u7cfb\u5217\u201c\u4e16\u754c\u4e4b\u6700\u201c:\u5168\u957f55\u516c\u91cc,\u662f\u4e16\u754c\u603b\u4f53\u8de8\u5ea6\u6700\u957f\u7684\u8de8\u6d77\u5927\u6865;\u6d77\u5e95\u968f\u9053\u957f\u201c\u516c\u91cc,\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u957f\u7684\u6d77\u5e95\u516c\u8def\u51b3\u7ba1\u968f\u9053;\u5bf9\u63a5\u6d77\u5e95\u968f\u9053\u7684\u6bcf\u4e2a\u6c89\u7ba1\u91cd\u7ea68\u4e07\u5428,\u662f\u4e16\u754c\u6700\u91cd\u7684\u6c89\u7ba1\u3002","provenance":"","options":"*4.8 *5.6 *e","answer":"5.6","is_verified":0},{"question":"2012\u5e747\u6708\u81f32013\u5e748\u6708,\u6210\u90fd\u6587\u7269\u8003\u53e4\u7814\u7a76\u6240\u53d1\u6398\u4e86______,\u5176\u4e2d\u53d1\u73b0\u4e86920\u652f\u533b\u5b66\u7b80,\u90e8\u5206\u533b\u4e66\u6781\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u5931\u4f20\u4e86\u7684\u4e2d\u533b\u6241\u9e4a\u5b66\u6d3e\u7ecf\u5178\u4e66\u7c4d\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u56db\u5ddd\u7701\u6587\u5316\u548c\u65c5\u6e38\u5385\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u56db\u5ddd\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u4e09\u661f\u5806\u9057\u5740 *\u91d1\u6c99\u9057\u5740 *\u5341\u4e8c\u6865\u9057\u5740 *\u8001\u5b98\u5c71\u6c49\u5893","answer":"\u8001\u5b98\u5c71\u6c49\u5893","is_verified":0},{"question":"\u4e0b\u5217______\u4e0d\u662f\u56db\u5ddd\u4e3b\u8981\u7684\u5730\u65b9\u620f\u5267\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u56db\u5ddd\u7701\u6587\u5316\u548c\u65c5\u6e38\u5385\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u56db\u5ddd\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5ddd\u5267 *\u56db\u5ddd\u706f\u620f *\u56db\u5ddd\u66f2\u827a\u5267 *\u6dee\u5267","answer":"\u6dee\u5267","is_verified":0},{"question":"______\u662f\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6c11\u4e3b\u653f\u6cbb\u7684\u672c\u8d28\u7279\u5f81\u3002","provenance":"","options":"*\u515a\u7684\u9886\u5bfc *\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b *\u4f9d\u6cd5\u6cbb\u56fd","answer":"\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b","is_verified":0},{"question":"______\u662f\u4eba\u4eec\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u3001\u6539\u9020\u4e16\u754c\u7684\u91cd\u8981\u5de5\u5177,\u662f\u63a8\u52a8\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u548c\u793e\u4f1a\u8fdb\u6b65\u7684\u91cd\u8981\u529b\u91cf,\u5176\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u53cd\u6620\u4e86\u4e00\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u601d\u7ef4\u80fd\u529b\u3001\u7cbe\u795e\u54c1\u683c\u3001\u6587\u660e\u7d20\u8d28,\u4f53\u73b0\u4e86\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u7efc\u5408\u56fd\u529b\u548c\u56fd\u9645\u7ade\u4e89\u529b\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u65b0\u7586\u7ef4\u543e\u5c14\u81ea\u6cbb\u533a\u59d4\u5458\u4f1a\u515a\u6821(\u884c\u653f\u5b66\u9662)\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u65b0\u7586\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u54f2\u5b66\u793e\u4f1a\u79d1\u5b66 *\u81ea\u7136\u79d1\u5b66 *\u793e\u4f1a\u79d1\u5b66","answer":"\u54f2\u5b66\u793e\u4f1a\u79d1\u5b66","is_verified":0},{"question":"\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u4e5f\u5728\u79ef\u6781\u63a8\u52a8\u80fd\u6e90\u4e92\u8054\u7f51\u89c4\u5212\u3002\u9884\u8ba1\u52302020\u5e74\u548c______,\u4e2d\u56fd\u6e05\u6d01\u80fd\u6e90\u88c5\u673a\u5bb9\u91cf\u5206\u522b\u53ef\u4ee5\u8fbe11410\u4ebf\u548c17\u4ebf\u5343\u74e6\u5de6\u53f3\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*2025 *2030\u5e74 *2040\u5e74 *2050\u5e74","answer":"2025","is_verified":0},{"question":"\u7ee5\u82ac\u6cb3\u4ece\u6211\u56fd\u6d41\u5165____________\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u90e8\u5730\u4fe1\u53f8\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\u51fa\u7248\u96c6\u56e2)","options":"*\u4fc4\u7f57\u65af *\u671d\u9c9c","answer":"\u4fc4\u7f57\u65af","is_verified":0},{"question":"\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u91cd\u8981\u7684\u6570\u5b66\u6210\u5c31\u201c\u5929\u5143\u672f\u201c\u7684\u4e3b\u8981\u8d21\u732e\u8005\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u6768\u8f89 *\u7956\u51b2\u4e4b *\u5218\u5fbd *\u674e\u51b6","answer":"\u674e\u51b6","is_verified":0},{"question":"\u5b58\u50a8\u3001\u5904\u7406\u56fd\u5bb6\u79d8\u5bc6\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u4fe1\u606f\u7cfb\u7edf\u6309\u7167\u6d89\u5bc6\u7a0b\u5ea6\u5b9e\u884c____________\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5e02\u59d4\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u4e13\u4eba\u4fdd\u62a4 *\u5206\u7ea7\u4fdd\u62a4 *\u91cd\u70b9\u4fdd\u62a4 *\u7279\u6b8a\u4fdd\u62a4","answer":"\u5206\u7ea7\u4fdd\u62a4","is_verified":0},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u53e5\u662f\u63cf\u8ff0\u80e1\u817e\u821e\u7684\u5510\u8bd7?","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u9655\u897f\u5386\u53f2\u535a\u7269\u9986\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u9655\u897f\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u73af\u884c\u6025\u8e74\u7686\u5e94\u8282,\u53cd\u624b\u53c9\u8170\u5982\u5374\u6708 *\u8885\u8885\u8170\u7591\u6298,\u8d5b\u8d58\u8896\u6b32\u98de *\u7e41\u5f26\u594f\u6d69\u6c34,\u957f\u8896\u8f6c\u56de\u9e3e *\u9062\u4e91\u6b4c\u54cd\u6e05,\u56de\u96ea\u821e\u8170\u8f7b","answer":"\u73af\u884c\u6025\u8e74\u7686\u5e94\u8282,\u53cd\u624b\u53c9\u8170\u5982\u5374\u6708","is_verified":0},{"question":"\u5173\u4e8e\u827e\u6fc0\u75c5\u7684\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f()\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u7701\u6ee8\u5dde\u5e02\u6cbe\u5316\u533a\u75be\u75c5\u9884\u9632\u63a7\u5236\u4e2d\u5fc3\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u7531\u827e\u6fc0\u75c5\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u5f15\u8d77 *\u827e\u6fc0\u75c5\u53ef\u4ee5\u6cbb\u6108 *\u611f\u67d3\u827e\u6fc0\u75c5\u6bd2\u5f88\u5feb\u5c31\u4f1a\u6b7b *\u53ea\u8981\u611f\u67d3\u827e\u6ecb\u75c5\u5c31\u80fd\u68c0\u51fa\u6765","answer":"\u7531\u827e\u6fc0\u75c5\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u5f15\u8d77","is_verified":0},{"question":"\u6839\u636e\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a,\u9886\u5bfc\u5168\u56fd\u6b66\u88c5\u529b\u91cf,\u51b3\u5b9a\u519b\u4e8b\u6218\u7565\u548c\u6b66\u88c5\u529b\u91cf\u7684\u4f5c\u6218\u65b9\u9488,\u7edf\u4e00\u6307\u6325\u7ef4\u62a4\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u52a8\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u53f8\u6cd5\u90e8\u5168\u56fd\u666e\u6cd5\u529e)","options":"*\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a *\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5e38\u52a1\u59d4\u5458\u4f1a *\u56fd\u52a1\u9662 *\u4e2d\u592e\u519b\u4e8b\u59d4\u5458\u4f1a","answer":"\u4e2d\u592e\u519b\u4e8b\u59d4\u5458\u4f1a","is_verified":0},{"question":"\u94b1\u949f\u4e66,\u5b57\u9ed8\u5b58,\u53f7\u69d0\u805a,\u6c5f\u82cf\u65e0\u9521\u4eba,\u4e2d\u56fd\u73b0\u4ee3\u4f5c\u5bb6\u3001\u6587\u5b66\u7814\u7a76\u5bb6,\u5176\u4ee3\u8868\u4f5c______,\u662f\u4e2d\u56fd\u73b0\u4ee3\u6587\u5b66\u53f2\u4e0a\u4e00\u90e8\u98ce\u683c\u72ec\u7279\u7684\u8bbd\u523a\u5c0f\u8bf4,\u88ab\u8a89\u4e3a\u201c\u65b0\u5112\u6797\u5916\u53f2\u201c\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u65e0\u9521\u5e02\u6881\u6eaa\u533a\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u300a\u56f4\u57ce\u300b *\u300a\u9a86\u9a6e\u7965\u5b50\u300b *\u300a\u963fQ\u6b63\u4f20\u300b *\u300a\u5b98\u573a\u73b0\u5f62\u8bb0\u300b","answer":"\u300a\u56f4\u57ce\u300b","is_verified":0},{"question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u8bd7\u53e5\u4e0e\u201c\u7eb8\u4e0a\u5f97\u6765\u7ec8\u89c9\u6d45\u201c\u540c\u51fa\u81ea\u4e00\u9996\u8bd7?","provenance":"","options":"*\u5c11\u58ee\u5de5\u592b\u8001\u59cb\u6210 *\u4e5d\u5dde\u751f\u6c14\u6069\u98ce\u96f7 *\u7e41\u971c\u5c3d\u662f\u5fc3\u5934\u8840 *\u4e1c\u65b9\u98ce\u6765\u6ee1\u773c\u6625","answer":"\u5c11\u58ee\u5de5\u592b\u8001\u59cb\u6210","is_verified":1},{"question":"\u6c14\u8c61\u707e\u5bb3\u9884\u8b66\u4fe1\u53f7\u7684\u989c\u8272\u7b49\u7ea7,\u6309\u5371\u5bb3\u4ece\u4f4e\u5230\u9ad8\u6392\u5217\u7684\u987a\u5e8f\u662f_\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":"*\u84dd.\u6a59-\u9ec4-\u7ea2 *\u6a59-\u9ec4-\u84dd\u7ea2 *\u84dd-\u9ec4-\u6a59-\u7ea2","answer":"\u84dd-\u9ec4-\u6a59-\u7ea2","is_verified":0},{"question":"\u9616\u95fe\u5927\u57ce\u59cb\u5efa\u4e8e______\u5e74,\u9057\u5740\u4f4d\u4e8e\u6c5f\u82cf\u7701\u5e38\u5dde\u5e02\u96ea\u5830\u9547\u57ce\u91cc\u6751\u4e0e\u65e0\u9521\u5e02\u80e1\u57ed\u9547\u6e56\u5c71\u6751\u4e4b\u95f4,2013\u5e745\u6708,\u88ab\u56fd\u52a1\u9662\u6838\u5b9a\u4e3a\u7b2c\u4e03\u6279\u5168\u56fd\u91cd\u70b9\u6587\u7269\u4fdd\u62a4\u5355\u4f4d\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u6c5f\u82cf\u82cf\u51c0\u96c6\u56e2\u6709\u9650\u516c\u53f8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5468\u5e7d\u738b\u4e09\u5e74 *\u5468\u5e7d\u738b\u516d\u5e74 *\u5468\u656c\u738b\u4e09\u5e74 *\u5468\u656c\u738b\u516d\u5e74","answer":"\u5468\u656c\u738b\u516d\u5e74","is_verified":0},{"question":"2018\u5e7411\u6708,\u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u5728\u89c6\u5bdf\u4e0a\u6d77\u5e02\u8679\u53e3\u533a\u65f6\u6307\u51fa\u201c\u5783\u573e\u5206\u7c7b\u5c31\u662f______,\u5783\u573e\u7efc\u5408\u5904\u7406\u8981\u5168\u6c11\u53c2\u4e0e,\u4e0a\u6d77\u8981\u628a\u8fd9\u9879\u5de5\u4f5c\u6293\u7d27\u6293\u5b9e\u529e\u597d\u3002\u201c","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u4e2d\u5171\u4e0a\u6d77\u5e02\u8679\u53e3\u533a\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u4e0a\u6d77\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u4e0a\u6d77\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u65b0\u65f6\u5c1a *\u65b0\u98ce\u5c1a *\u65b0\u6f6e\u6d41 *\u65b0\u70ed\u6f6e","answer":"\u65b0\u65f6\u5c1a","is_verified":0},{"question":"\u6731\u5fb7\u540c\u5fd7\u300a\u8d60\u8bf8\u53cb\u300b\u8bd7\u5199\u5230\u201c\u5fd7\u58eb\u6068\u65e0\u7a77,\u5b64\u8eab\u8d70\u897f\u4e1c\u3002\u6295\u7b14()\u53bb,\u5237\u65b0\u65e7\u56fd\u98ce\u201c,\u8bf7\u9009\u62e9\u6b63\u786e\u7684\u5b57\u8865\u5168\u8bd7\u53e5:","provenance":"","options":"*\u62a5\u56fd *\u4ece\u519b *\u6740\u654c","answer":"\u4ece\u620e","is_verified":0},{"question":"\u4eba\u7c7b\u53ef\u4ee5\u5229\u7528\u81ea\u7136,\u6539\u9020\u81ea\u7136,\u4f46\u5f52\u6839\u5230\u5e95(\u3014),\u5fc5\u987b\u5475\u62a4\u81ea\u7136,\u4e0d\u80fd\u51cc\u9a7e\u4e8e\u81ea\u7136\u4e4b\u4e0a\u3002","provenance":"","options":"*\u662f\u81ea\u7136\u7684\u4e00\u90e8\u5206 *\u662f\u81ea\u7136\u7684\u4e3b\u4eba *\u8981\u65e0\u6761\u4ef6\u542c\u4ece\u81ea\u7136","answer":"\u662f\u81ea\u7136\u7684\u4e00\u90e8\u5206","is_verified":0},{"question":"\u300a\u56db\u5143\u7389\u9274\u300b\u662f\u4e2d\u56fd\u6570\u5b66\u8457\u4f5c\u4e2d\u6700\u91cd\u8981\u7684,\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u4e2d\u4e16\u7eaa\u6700\u6770\u51fa\u7684\u6570\u5b66\u8457\u4f5c\u4e4b\u4e00\u3002\u5b83\u662f\u4e16\u754c\u6570\u5b66\u5b9d\u5e93\u4e2d\u4e0d\u53ef\u591a\u5f97\u7684\u7470\u5b9d,\u662f______\u4ee3\u6731\u4e16\u6770\u7684\u8457\u4f5c\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73 * *\u53f0)","options":"*\u6e05 *\u5b8b *\u5143","answer":"\u5143","is_verified":0},{"question":"\u5317\u5b8b\u8bd7\u4eba\u738b\u5b89\u77f3\u5199\u6709\u300a\u6cca\u8239\u74dc\u6d32\u300b\u4e00\u8bd7:\u201c\u4eac\u53e3\u74dc\u6d32\u4e00\u6c34\u95f4,\u949f\u5c71\u53ea\u9694\u6570\u91cd\u5c71\u3002\u6625\u98ce\u53c8\u7eff\u6c5f\u5357\u5cb8,\u660e\u6708\u4f55\u65f6\u7167\u6211\u8fd8\u3002\u201c\u8bd7\u4e2d\u201c\u4eac\u53e3\u201c\u662f\u73b0\u5728\u54ea\u5ea7\u57ce\u5e02\u7684\u53e4\u79f0?","provenance":"","options":"*\u5357\u4eac *\u9547\u6c5f *\u5e38\u5dde","answer":"\u6c5f\u82cf\u9547\u6c5f","is_verified":0},{"question":"\u4e2d\u56fd\u662f\u8d1f\u8d23\u4efb\u7684\u53d1\u5c55\u4e2d\u5927\u56fd,\u662f\u5168\u7403\u6c14\u5019\u6cbb\u7406\u7684\u79ef\u6781\u53c2\u4e0e\u8005,\u5df2\u7ecf\u5411\u4e16\u754c\u627f\u8bfa\u5c06\u4e8e()\u5e74\u5de6\u53f3\u5c06\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u6392\u653e\u8fbe\u5230\u5cf0\u503c,\u5e76\u4e89\u53d6\u65e9\u65e5\u5b9e\u73b0\u3002","provenance":"","options":"*2020\u5e74 *2030\u5e74 *2035\u5e74","answer":"2030","is_verified":0},{"question":"\u6d88\u9632\u63a7\u5236\u5ba4\u5728\u786e\u8ba4\u706b\u707e\u540e\u5e94\u80fd\u63a7\u5236\u7535\u68af\u5168\u90e8\u505c\u4e8e()\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u7701\u6d88\u9632\u603b\u961f\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u9996\u5c42 *2\u5c42 *3\u5c42 *\u697c\u9876","answer":"\u9996\u5c42","is_verified":1},{"question":"\u6211\u56fd\u9996\u6b21\u5728______\u6d77\u57df\u53d1\u73b0\u88f8\u9732\u5728\u6d77\u5e95\u7684\u201c\u53ef\u71c3\u51b0\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5357\u6d77 *\u5317\u6d77 *\u897f\u6d77","answer":"\u5357\u6d77","is_verified":0},{"question":"\u6709\u4e9b\u4eba\u559d\u54c1\u8d28\u5408\u683c\u7684\u725b\u5976\u4f1a\u8179\u75db,\u6700\u6709\u53ef *\u80fd\u7684\u539f\u56e0\u662f_____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":"*\u725b\u5976\u8fc7\u51c9 *\u4e73\u7cd6\u4e0d\u8010\u53d7 *\u4e0d\u559c\u6b22\u559d\u9020\u6210\u5fc3\u7406\u538b\u529b *\u80a0\u80c3\u4e0d\u4f73","answer":"\u4e73\u7cd6\u4e0d\u8010\u53d7","is_verified":0},{"question":"\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u5c5e\u4e8e\u624b\u8db3\u53e3\u75c5\u4e3b\u8981\u4f20\u67d3\u6e90\u7684\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u7701\u6ee8\u5dde\u5e02\u6cbe\u5316\u533a\u75be\u75c5\u9884\u9632\u63a7\u5236\u4e2d\u5fc3\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u75c5\u4eba *\u7a7a\u6c14 *\u571f\u58e4 *\u5783\u573e","answer":"\u75c5\u4eba","is_verified":0},{"question":".\u4fd7\u8bed\u201c\u4e00\u95ee\u4e09\u4e0d\u77e5\u201c\u51fa\u81ea\u300a\u5de6\u4f20\u300b,\u5176\u4e2d\u7684\u201c\u4e09\u4e0d\u77e5\u201c\u5177\u4f53\u662f\u6307____________\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5929\u6587\u3001\u5730\u7406\u3001\u6587\u5b66 *\u5b54\u5b50\u3001\u5b5f\u5b50\u3001\u8001\u5b50 *\u4e8b\u60c5\u7684\u5f00\u59cb\u3001\u53d1\u5c55\u3001\u7ed3\u679c *\u81ea\u5df1\u7684\u59d3\u540d\u3001\u7c4d\u8d2f\u3001\u751f\u8fb0","answer":"\u4e8b\u60c5\u7684\u5f00\u59cb\u3001\u53d1\u5c55\u3001\u7ed3\u679c","is_verified":0},{"question":"\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u597d\u6c27\u6c61\u6ce5\u5bf9\u6709\u673a\u7269\u5b8c\u5168\u751f\u7269\u964d\u89e3\u7684\u6700\u7ec8\u4ea7\u7269\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e0a\u6d77\u5e02\u68c0\u6d4b\u4e2d\u5fc3\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u4e0a\u6d77\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3 *\u4e9a\u785d\u9178\u76d0 *\u785d\u9178\u76d0","answer":"\u4e9a\u785d\u9178\u76d0","is_verified":0},{"question":"()\u662f\u6211\u56fd\u552f\u4e00\u7684\u3001\u4e13\u95e8\u7684\u6d88\u9632\u6cd5\u5f8b,\u662f\u6d88\u9632\u5de5\u4f5c\u7684\u57fa\u672c\u6cd5\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u7701\u6d88\u9632\u603b\u961f\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u56fd\u52a1\u9662\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u52a0\u5f3a\u6d88\u9632\u5de5\u4f5c\u7684\u610f\u89c1 *\u673a\u5173\u3001\u56e2\u4f53\u3001\u4f01\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u89c4\u5b9a *\u6d88\u9632\u6cd5 *\u5baa\u6cd5","answer":"\u6d88\u9632\u6cd5","is_verified":0},{"question":"\u5ca9\u77f3\u6309\u5176\u5730\u8d28\u6210\u56e0\u5212\u5206\u4e3a\u706b\u6210\u5b95\u3001\u6c89\u79ef\u5ca9\u4e0e\u53d8\u8d28\u5ca9\u4e09\u5927\u7c7b\u3002\u662f\u4e09\u5927\u7c7b\u5ca9\u77f3\u7684\u4e3b\u4f53,\u5360\u5730\u58f3\u5ca9\u77f3\u4f53\u79ef\u768460%\u4ee5\u4e0a\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u7701\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u5385\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u706b\u6210\u5b9a *\u6c89\u79ef\u5ca9 *\u53d8\u8d28\u5ca9","answer":"\u706b\u6210\u5b9a","is_verified":1},{"question":"\u6309\u7167\u5e7f\u4e49\u76f8\u5bf9\u8bba,\u7231\u56e0\u65af\u5766\u66fe\u9884\u8a00\u4e86\u4e09\u4e2a\u91cd\u8981\u6548\u5e94,\u4e0b\u9762______\u4e0d\u662f\u7231\u56e0\u65af\u5766\u6240\u9884\u8a00\u7684\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5b89\u5fbd\u519c\u4e1a\u5927\u5b66\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5b89\u5fbd\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5149\u7ebf\u5728\u5f15\u529b\u573a\u4e2d\u7684\u504f\u8f6c *\u6c34\u661f\u8f68\u9053\u8fd1\u65e5\u70b9\u7684\u8fdb\u52a8 *\u4e2d\u5b50\u661f\u7684\u5468\u671f\u6027\u8109\u51b0\u8f90\u5c04 *\u5149\u8c31\u7ebf\u7684\u7ea2\u5411\u79fb\u52a8","answer":"\u4e2d\u5b50\u661f\u7684\u5468\u671f\u6027\u8109\u51b0\u8f90\u5c04","is_verified":0},{"question":"\u6211\u56fd\u73b0\u884c\u300a\u5baa\u6cd5\u300b\u81ea\u9881\u5e03\u540e,\u5171\u8fdb\u884c\u4e86______\u6b21\u4fee\u6539\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*2 *3 *4 *5","answer":"5","is_verified":1},{"question":"2019\u5e743\u670811\u65e5,2018\u4e2d\u56fd\u7530\u5f84\u534f\u4f1a\u9a6c\u62c9\u677e\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\u5728\u53a6\u95e8\u53ec\u5f00,\u63ed\u66532018\u5e74\u5ea6\u4e2d\u56fd\u7530\u534f\u8ba4\u8bc1\u91d1\u724c\u3001\u94f6\u724c\u3001\u94a5\u724c\u8d5b\u4e8b\u8bc4\u9009\u6700\u7ec8\u7ed3\u679c\u30022018\u4e2d\u56fd-\u4e1c\u76df\u56fd\u9645\u9a6c\u62c9\u677e\u8363\u83b7______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u9632\u57ce\u6e2f\u5e02\u5317\u90e8\u6e7e\u529e\u516c\u5ba4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5e7f\u897f\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*2018\u4e2d\u56fd\u7530\u5f84\u534f\u4f1a\u9a6c\u62c9\u677e\u94f6\u724c\u8d5b\u4e8b *2018\u4e2d\u56fd\u7530\u5f84\u534f\u4f1a\u9a6c\u62c9\u677e\u94dc\u724c\u8d5b\u4e8b *2018\u4e2d\u56fd\u7530\u5f84\u534f\u4f1a\u9a6c\u62c9\u677e\u94f6\u724c\u8d5b\u4e8b\u548c\u6700\u7f8e\u8d5b\u9053\u7279\u8272\u8d5b\u4e8b\u79f0\u53f7 *2018\u4e2d\u56fd\u7530\u5f84\u534f\u4f1a\u9a6c\u62c9\u677e\u94dc\u724c\u8d5b\u4e8b\u548c\u6700\u7f8e\u8d5b\u9053\u7279\u8272\u8d5b\u4e8b\u79f0\u53f7","answer":"2018\u4e2d\u56fd\u7530\u5f84\u534f\u4f1a\u9a6c\u62c9\u677e\u94f6\u724c\u8d5b\u4e8b\u548c\u6700\u7f8e\u8d5b\u9053\u7279\u8272\u8d5b\u4e8b\u79f0\u53f7","is_verified":0},{"question":"\u56db\u5ddd\u7701______\u201c\u83b7\u8054\u5408\u56fd\u6559\u79d1\u6587\u7ec4\u7ec72016\u5e74\u5ea6\u4e9a\u592a\u5730\u533a\u6587\u5316\u9057\u4ea7\u4fdd\u62a4\u201c\u6770\u51fa\u9879\u76ee\u5956\u201c\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u56db\u5ddd\u7701\u6587\u5316\u548c\u65c5\u6e38\u5385\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u56db\u5ddd\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u7406\u53bf\u6843\u576a\u7f8c\u5be8\u4fdd\u62a4\u4e0e\u590d\u539f *\u8336\u9a6c\u53e4\u9053.\u89c2\u97f3\u9601\u6587\u7269\u62a2\u6551\u4fdd\u62a4 *\u7709\u5c71\u4e09\u82cf\u7960\u6587\u7269\u62a2\u6551\u4fdd\u62a4","answer":"\u7406\u53bf\u6843\u576a\u7f8c\u5be8\u4fdd\u62a4\u4e0e\u590d\u539f","is_verified":1},{"question":"\u4fdd\u5b58\u6700\u5b8c\u6574\u7684\u201c\u751f\u6001\u5de5\u7a0b\u201c______,\u88ab\u8a89\u4e3a\u201c\u4e16\u754c\u6c34\u5229\u6587\u5316\u7684\u9f3b\u7956\u201c\u7684\u5de5\u7a0b\u662f\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u7075\u6e21 *\u90fd\u6c5f\u5830 *\u9e3f\u6c9f *\u4eac\u676d\u5927\u8fd0\u6cb3","answer":"\u90fd\u6c5f\u5830","is_verified":1},{"question":"______\u662f\u575a\u6301\u515a\u7684\u9886\u5bfc\u3001\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\u3001\u4f9d\u6cd5\u6cbb\u56fd\u6709\u673a\u7edf\u4e00\u7684\u6839\u672c\u5236\u5ea6\u5b89\u6392\u3002","provenance":"","options":"*\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5236\u5ea6 *\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u9886\u5bfc\u7684\u591a\u515a\u5408\u4f5c\u548c\u653f\u6cbb\u534f\u5546\u5236\u5ea6 *\u57fa\u5c42\u7fa4\u4f17\u81ea\u6cbb\u5236\u5ea6","answer":"\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5236\u5ea6","is_verified":0},{"question":"\u5e7f\u897f______\u8fb9\u5883\u65c5\u6e38\u8bd5\u9a8c\u533a\u7531\u56fd\u52a1\u9662\u4e8e2018\u5e744\u6708\u540c\u610f\u8bbe\u7acb,\u65e8\u5728\u901a\u8fc7\u5f3a\u5316\u653f\u7b56\u96c6\u6210\u548c\u5236\u5ea6\u521b\u65b0,\u63a8\u8fdb\u6cbf\u8fb9\u91cd\u70b9\u5730\u533a\u5168\u57df\u65c5\u6e38\u53d1\u5c55,\u6253\u9020\u8fb9\u5883\u65c5\u6e38\u76ee\u7684\u5730,\u5bf9\u5168\u56fd\u65c5\u6e38\u4e1a\u7684\u6539\u9769\u521b\u65b0\u53d1\u6325\u5148\u884c\u793a\u8303\u4f5c\u7528\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u5e7f\u897f\u58ee\u65cf\u81ea\u6cbb\u533a\u6587\u5316\u548c\u65c5\u6e38\u5385\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5e7f\u897f\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5cab\u5de6 *\u767e\u8272 *\u9632\u57ce\u6e2f","answer":"\u9632\u57ce\u6e2f","is_verified":1},{"question":"______,\u665a\u6e05\u4e2d\u5174\u56db\u5927\u540d\u81e3\u4e4b\u4e00,\u4efb\u6e56\u5e7f\u603b\u7763\u671f\u95f4,\u5148\u540e\u521b\u529e\u4e86\u81ea\u5f3a\u5b66\u5802(\u4eca\u6b66\u6c49\u5927\u5b66\u524d\u8eab)\u3001\u6c49\u9633\u94c1\u5382\u3001\u6e56\u5317\u67aa\u70ae\u5382\u3001\u6e56\u5317\u7eba\u7ec7\u5b98\u5c40\u7b49\u3002\u5149\u7eea\u4e09\u5341\u4e00\u5e74(1905)\u5e74,\u63d0\u8bae\u5e9f\u6b62\u79d1\u4e3e,\u63a8\u884c\u5b66\u6821\u5236,\u6b21\u5e74,\u5728\u4e2d\u56fd\u7ecf\u5386\u4e86\u4e00\u5341\u4e09\u767e\u5e74\u7684\u79d1\u4e3e\u5236\u81f3\u6b64\u7531\u6e05\u653f\u5e9c\u5ba3\u5e03\u5e9f\u6b62\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6b66\u6c49\u5927\u5b66\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6e56\u5317\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u674e\u9e3f\u7ae0 *\u5f20\u4e4b\u6d1e *\u5de6\u5b97\u68e0","answer":"\u5f20\u4e4b\u6d1e","is_verified":1},{"question":"\u5728\u56fd\u5bb6\u5236\u5ea6\u4e2d,\u56fd\u5bb6\u6027\u8d28______\u5177\u6709\u51b3\u5b9a\u6027\u610f\u4e49,\u76f4\u63a5\u51b3\u5b9a\u56fd\u5bb6\u53d1\u5c55\u603b\u65b9\u5411\u7684\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u56fd\u4f53 *\u653f\u4f53 *\u9636\u7ea7\u4e13\u653f *\u56fd\u5bb6\u5f62\u5f0f","answer":"\u56fd\u4f53","is_verified":0},{"question":"\u4e1c\u5468\u65f6\u4ee3\u79e6\u56fd\u5efa\u7acb\u540e\u5b9e\u884c\u7684\u4e09\u516c\u4e5d\u537f\u5236\u4e2d\u7684\u201c\u4e09\u516c\u201c\u4e0d\u5305\u62ec_____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u9655\u897f\u5386\u53f2\u535a\u7269\u9986\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u9655\u897f\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5ef7\u5c09 *\u5fa1\u53f2\u5927\u592b *\u592a\u5c09 *\u4e1e\u76f8","answer":"\u5ef7\u5c09","is_verified":0},{"question":"\u673a\u5173\u3001\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u6839\u636e______\u6d89\u5bc6\u4fe1\u606f\u7cfb\u7edf\u786e\u5b9a\u7cfb\u7edf\u7684\u5bc6\u7ea7,\u5e76\u6309\u7167\u5206\u7ea7\u4fdd\u62a4\u8981\u6c42\u91c7\u53d6\u76f8\u5e94\u7684\u5b89\u5168\u4fdd\u5bc6\u9632\u62a4\u63aa\u65bd\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5e02\u59d4\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u627f\u529e\u4eba\u62df\u5b9a\u7684\u6700\u9ad8\u5bc6\u7ea7 *\u5b9a\u5bc6\u8d23\u4efb\u4eba\u786e\u5b9a\u7684\u6700\u9ad8\u5bc6\u7ea7 *\u5b58\u50a8\u3001\u5904\u7406\u4fe1\u606f\u7684\u6700\u9ad8\u5bc6\u7ea7 *\u6d89\u5bc6\u4eba\u5458\u786e\u5b9a\u7684\u6700\u9ad8\u5bc6\u7ea7","answer":"\u5b58\u50a8\u3001\u5904\u7406\u4fe1\u606f\u7684\u6700\u9ad8\u5bc6\u7ea7","is_verified":0},{"question":"\u4f5c\u98ce\u95ee\u9898\u672c\u8d28\u4e0a\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u7d20\u8d28\u95ee\u9898 *\u4eba\u6027\u95ee\u9898 *\u515a\u6027\u95ee\u9898 *\u5bb6\u98ce\u95ee\u9898","answer":"\u515a\u6027\u95ee\u9898","is_verified":1},{"question":"\u5728\u300a\u5b59\u5b50\u5175\u6cd5\u300b\u4e2d,\u54ea\u4e00\u624b\u6bb5\u4e3a\u201c\u4e0a\u5175\u201c?\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u4f10\u4ea4 *\u4f10\u8c0b *\u653b\u57ce *\u975e\u653b","answer":"\u4f10\u8c0b","is_verified":1},{"question":"\u6839\u636e\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a,______\u9886\u5bfc\u5168\u56fd\u6b66\u88c5\u529b\u91cf,\u51b3\u5b9a\u519b\u4e8b\u6218\u7565\u548c\u6b66\u88c5\u529b\u91cf\u7684\u4f5c\u6218\u65b9\u9488,\u7edf\u4e00\u6307\u6325\u7ef4\u62a4\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u52a8\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u53f8\u6cd5\u90e8\u5168\u56fd\u666e\u6cd5\u529e)","options":"*\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a *\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5e38\u52a1\u59d4\u5458\u4f1a *\u56fd\u52a1\u9662 *\u4e2d\u592e\u519c\u4e8b\u59d4\u5458\u4f1a","answer":"\u4e2d\u592e\u519b\u4e8b\u59d4\u5458\u4f1a","is_verified":1},{"question":"()\u4f4d\u4e8e\u798f\u5efa\u7701\u4e1c\u5317\u7ffc\u6cbf\u6d77,\u662f\u4e2d\u56fd\u5927\u9ec4\u9c7c\u4e4b\u4e61\u3001\u56fd\u5bb6\u56ed\u6797\u57ce\u5e02,\u7d20\u6709\u201c\u6d77\u4e0a\u5929\u6e56,\u4f5b\u56fd\u4ed9\u90fd,\u767e\u91cc\u753b\u5eca\u201c\u4e4b\u7f8e\u8a89\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u798f\u5efa\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u4e00\u4f4d\u4e01\u4fdd *\u8386\u7530 *\u6cc9\u5dde *\u6f33\u5dde","answer":"\u5b81\u5fb7","is_verified":1},{"question":"\u5783\u573e\u6295\u653e\u65f6,\u5e94\u8be5______\u3002","provenance":"","options":"*\u968f\u5730\u4e71\u4e22\u5f03 *\u5c06\u591a\u79cd\u5783\u573e\u7528\u888b\u5b50\u5305\u5728\u4e00\u8d77\u6295\u5165\u5783\u573e\u68b5 *\u6309\u5783\u573e\u79cd\u7c7b\u6295\u653e\u5165\u76f8\u5bf9\u5e94\u7684\u5783\u573e\u5206\u7c7b\u6876\u4e2d *\u968f\u4fbf\u6295\u5165\u4e00\u4e2a\u5783\u573e\u6876\u5373\u53ef","answer":"\u6309\u5783\u573e\u79cd\u7c7b\u6295\u653e\u5165\u76f8\u5bf9\u5e94\u7684\u5783\u573e\u5206\u7c7b\u6876\u4e2d","is_verified":0},{"question":"\u201c\u4e09\u6e58\u201c\u662f\u6e56\u5357\u7684\u4ee3\u79f0,\u201c\u4e09\u6e58\u201c\u539f\u6307______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u4e2d\u5171\u957f\u6c99\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u6e56\u5357\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u6f47\u6e58\u3001\u84b8\u6e58\u3001\u6c85\u6e58 *\u6f47\u6e58\u3001\u6c85\u6e58\u3001\u6e56\u6e58 *\u6e58\u5357\u3001\u6e58\u4e2d\u3001\u6e58\u5317","answer":"\u6f47\u6e58\u3001\u84b8\u6e58\u3001\u6c85\u6e58","is_verified":1},{"question":"\u5218\u79b9\u9521\u7684\u8bd7\u53e5\u201c\u82b3\u6797\u65b0\u53f6\u50ac\u9648\u53f6,\u6d41\u6c34\u524d\u6ce2\u8ba9\u540e\u6ce2\u201c\u6b4c\u9882\u7684\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u7cbe\u795e:","provenance":"","options":"*\u81ea\u6211\u9769\u65b0\u7684\u62c5\u5f53\u7cbe\u795e *\u575a\u6301\u4e0d\u61c8\u7684\u62fc\u640f\u7cbe\u795e *\u65e0\u79c1\u5949\u732e\u7684\u594b\u6597\u7cbe\u795e *\u7b52\u8def\u84dd\u7f15\u7684\u5efa\u8bbe\u7cbe\u795e","answer":"\u81ea\u6211\u9769\u65b0\u7684\u62c5\u5f53\u7cbe\u795e","is_verified":1},{"question":"\u5229\u7528\u5747\u5300\u6c34\u6d41\u5bfc\u81f4\u7684\u6c34\u4f4d\u53d8\u5316\u6765\u663e\u793a\u65f6\u95f4,\u662f______\u7684\u57fa\u672c\u539f\u7406\u3002","provenance":"","options":"*\u6f0f\u523b\u8ba1\u65f6 *\u949f\u8868\u8ba1\u65f6 *\u65e5\u6691\u8ba1\u65f6","answer":"\u6f0f\u523b\u8ba1\u65f6","is_verified":0},{"question":"\u4e2d\u56fd\u5c9b\u5c7f\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u5206\u5e03\u5728______\u4ee5\u5357\u7684\u6d77\u57df\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u90e8\u5730\u4fe1\u53f8\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\u51fa\u7248\u96c6\u56e2)","options":"*\u9ec4\u6cb3\u53e3 *\u6dee\u6cb3\u53e3 *\u957f\u6c5f\u53e3 *\u73e0\u6c5f\u53e3","answer":"\u957f\u6c5f\u53e3","is_verified":0},{"question":"2014\u5e749\u67085\u65e5,\u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u5728\u5e86\u795d\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u6210\u7acb()\u5468\u5e74\u5927\u4f1a\u4e0a\u7684\u8bb2\u8bdd\u6307\u51fa,\u5b9e\u8df5\u5145\u5206\u8bc1\u660e,\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5236\u5ea6\u662f\u7b26\u5408\u4e2d\u56fd\u56fd\u60c5\u548c\u5b9e\u9645\u3001\u4f53\u73b0\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u6027\u8d28\u3001\u4fdd\u8bc1\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u505a\u4e3b\u3001\u4fdd\u969c\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u597d\u5236\u5ea6\u3002","provenance":"","options":"*55 *60 *65","answer":"60","is_verified":1},{"question":"\u515a\u7684\u5341\u516b\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5c06\u5e02\u573a\u5728\u8d44\u6e90\u914d\u7f6e\u4e2d\u8d77\u57fa\u7840\u6027\u4f5c\u7528\u4fee\u6539\u4e3a\u8d77_____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u5927\u5b66)","options":"*\u5173\u952e\u6027\u4f5c\u7528 *\u51b3\u5b9a\u6027\u4f5c\u7528 *\u6838\u5fc3\u6027\u4f5c\u7528","answer":"\u51b3\u5b9a\u6027\u4f5c\u7528","is_verified":1},{"question":"2014\u5e748\u67081\u65e5,\u56fd\u52a1\u9662\u51b3\u5b9a\u4ece2014\u5e74\u8d77,\u5c06\u6bcf\u5e74______\u8bbe\u7acb\u4e3a\"\u6276\u8d2b\u65e5\"\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5185\u8499\u53e4\u5174\u5b89\u76df\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5185\u8499\u53e4\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*11\u670817\u65e5 *10\u670817\u65e5 *10\u670818\u65e5 *12\u670818\u65e5","answer":"10\u670817\u65e5","is_verified":1},{"question":"\u4e00\u4e2a\u7814\u7a76\u5168\u5929\u6c14\u6e29\u53d8\u5316\u7684\u5b9e\u9a8c\u4e2d,\u81ea\u53d8\u91cf\u548c\u56e0\u53d8\u91cf\u5404\u662f_____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":"*\u81ea\u53d8\u91cf\u662f\u5b9e\u9a8c\u5458,\u56e0\u53d8\u91cf\u662f\u4e00\u5929\u4e2d\u7684\u65f6\u95f4 *\u81ea\u53d8\u91cf\u548c\u56e0\u53d8\u91cf\u90fd\u662f\u4e00\u5929\u4e2d\u7684\u65f6\u95f4 *\u81ea\u53d8\u91cf\u662f\u6e29\u5ea6,\u56e0\u53d8\u91cf\u662f\u4e00\u5929\u4e2d\u7684\u65f6\u95f4 *\u81ea\u53d8\u91cf\u662f\u4e00\u5929\u4e2d\u7684\u65f6\u95f4,\u56e0\u53d8\u91cf\u662f\u6e29\u5ea6","answer":"\u81ea\u53d8\u91cf\u662f\u4e00\u5929\u4e2d\u7684\u65f6\u95f4,\u56e0\u53d8\u91cf\u662f\u6e29\u5ea6","is_verified":0},{"question":"\u201c\u884c\u767e\u91cc\u534a\u4e5d\u5341\u201c\u51fa\u81ea______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u65b0\u7586\u5175\u56e2\u7b2c\u4e94\u5e08\u53cc\u6cb3\u5e02\u515a\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u65b0\u7586\u5175\u56e2\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u300a\u79bb\u9a9a\u300b *\u300a\u6218\u56fd\u7b56.\u79e6\u7b56\u4e94\u300b *\u300a\u4e2d\u5eb8\u300b","answer":"\u300a\u6218\u56fd\u7b56.\u79e6\u7b56\u4e94\u300b","is_verified":0},{"question":"\u9a71\u9010\u8230\u91c7\u7528\u5e73\u7532\u677f\u8239\u578b\u7684\u4f18\u70b9\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u6cf0\u5dde\u5e7f\u64ad\u7535\u89c6\u53f0\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u9002\u5408\u5927\u901f\u5ea6\u822a\u884c *\u8239\u9996\u5e72\u8237\u9ad8,\u6297\u6d6a\u6027\u597d *\u8239\u4f53\u6784\u9020\u7b80\u5355,\u7eb5\u5411\u5f3a\u5ea6\u597d *\u4fbf\u4e8e\u901a\u98ce,\u8230\u5458\u5c45\u4f4f\u6027\u597d","answer":"\u9002\u5408\u5927\u901f\u5ea6\u822a\u884c","is_verified":0},{"question":"(),\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u5bb6,\u662f\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u548c\u7530\u6c49\u7b49\u8457\u540d\u4eba\u58eb\u7684\u8001\u5e08,\u88ab\u5c0a\u4e3a\u201c\u5ef6\u5b89\u4e94\u8001\u201c\u4e4b\u4e00\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u957f\u6c99\u53bf\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6e56\u5357\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5f90\u7279\u7acb * * *","answer":"\u5f90\u7279\u7acb","is_verified":0},{"question":"\u70df\u5934\u4e2d\u5fc3\u6e29\u5ea6\u53ef\u8fbe______,\u5b83\u8d85\u8fc7\u4e86\u68c9\u3001\u9ebb\u3001\u6bdb\u7ec7\u7269\u3001\u7eb8\u5f20\u3001\u5bb6\u5177\u7b49\u53ef\u71c3\u7269\u7684\u71c3\u70b9\u3002\u82e5\u4e71\u6254\u70df\u5934\u63a5\u89e6\u5230\u8fd9\u4e9b\u53ef\u71c3\u7269,\u5bb9\u6613\u5f15\u53d1\u706b\u707e\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5e94\u6025\u7ba1\u7406\u90e8\u6d88\u9632\u6551\u63f4\u5c40)","options":"*100-200\u201cC *200-300\u201cC *700-800\u201cC","answer":"700-800\u201cC","is_verified":1},{"question":"\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u79d1\u5b66\u53f2\u4e0a\u8457\u540d\u7684\u79d1\u5b66\u8bba\u6218\u7684\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":"*\u5730\u5fc3\u8bf4\u4e0e\u65e5\u5fc3\u8bf4 *\u6708\u5706\u8bf4\u4e0e\u6708\u7f3a\u8bf4 *\u5149\u7684\u5fae\u7c92\u8bf4\u4e0e\u6ce2\u52a8\u8bf4 *\u5927\u9646\u6f02\u79fb\u4e0e\u677f\u5757\u5b66\u8bf4","answer":"\u6708\u5706\u8bf4\u4e0e\u6708\u7f3a\u8bf4","is_verified":0},{"question":"\u53a6\u95e8\u5e02\u548c\u53f0\u5357\u5e02\u7684\u5e02\u6811\u90fd\u662f()\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u798f\u5efa\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u51e4\u51f0\u6728 *\u6995\u6811 *\u6842\u82b1\u6811 *\u6c34\u6749","answer":"\u51e4\u51f0\u6728","is_verified":1},{"question":"\u6539\u9769\u5f00\u653e\u5e94\u5f53\u5927\u80c6\u63a2\u7d22,\u52c7\u4e8e\u5f00\u62d3,\u63d0\u9ad8\u6539\u9769\u51b3\u7b56\u7684\u79d1\u5b66\u6027,\u66f4\u52a0\u6ce8\u91cd\u6539\u9769\u7684______\u3001\u6574\u4f53\u6027\u3001\u534f\u540c\u6027,\u5728\u5b9e\u8df5\u4e2d\u5f00\u521b\u65b0\u8def\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u9ad8\u6548\u6027 *\u7cfb\u7edf\u6027 *\u548c\u8c10\u6027 *\u8feb\u5207\u6027","answer":"\u7cfb\u7edf\u6027","is_verified":1},{"question":"\u738b\u5b89\u77f3\u300a\u660e\u5983\u66f2\u300b(\u5176\u4e8c)\u4e2d\u4e0d\u5230\u201c\u6c49\u6069\u81ea\u6d45\u80e1\u6069\u6df1,\u4eba\u751f\u4e50\u5728\u76f8\u77e5\u5fc3\u201c,\u8fd9\u9996\u8bd7\u4e2d\u7684\u201c\u660e\u5983\u201c\u6307\u7684\u662f()\u3002","provenance":"","options":"*\u897f\u65bd *\u8c82\u8749 *\u738b\u662d\u541b *\u6768\u8d35\u5983","answer":"\u738b\u662d\u541b","is_verified":1},{"question":"\u5728\u592a\u9633\u7cfb,\u4e0b\u5217\u884c\u661f\u4e2d,\u536b\u661f\u6700\u591a\u7684\u662f?","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u706b\u661f *\u571f\u661f *\u6728\u661f *\u6d77\u738b\u661f","answer":"\u6728\u661f","is_verified":1},{"question":"\u53d1\u73b0\u706b\u707e,\u5e94\u62e8\u6253\u54ea\u4e2a\u7535\u8bdd\u62a5\u6c5f","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5e94\u6025\u7ba1\u7406\u90e8\u6d88\u9632\u6551\u63f4\u5c40)","options":"*96119 *96110 *119 *110","answer":"119","is_verified":1},{"question":"______\u662f\u6df1\u5316\u884c\u653f\u4f53\u5236\u6539\u9769\u7684\u6838\u5fc3,\u5b9e\u8d28\u4e0a\u8981\u89e3\u51b3\u7684\u662f\u653f\u5e9c\u5e94\u8be5\u505a\u4ec0\u4e48\u3001\u4e0d\u5e94\u8be5\u505a\u4ec0\u4e48,\u91cd\u70b9\u662f\u653f\u5e9c\u3001\u5e02\u573a\u3001\u793e\u4f1a\u7684\u5173\u7cfb\u3002","provenance":"","options":"*\u7cbe\u7b80\u673a\u6784 *\u8f6c\u53d8\u653f\u5e9c\u804c\u80fd *\u63d0\u9ad8\u884c\u653f\u6548\u7387","answer":"\u8f6c\u53d8\u653f\u5e9c\u804c\u80fd","is_verified":1},{"question":"\u56db\u5ddd\u7701\u89c4\u6a21\u6700\u5927\u7684\u6c11\u529e\u535a\u7269\u9986\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u56db\u5ddd\u7701\u6587\u5316\u548c\u65c5\u6e38\u5385\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u56db\u5ddd\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5efa\u5ddd\u535a\u7269\u9986 *\u534e\u5e0c\u6606\u866b\u535a\u7269\u9986 *\u6210\u90fd\u5ddd\u83dc\u535a\u7269\u9986 *\u8bb8\u71ce\u539f\u535a\u7269\u9986","answer":"\u5efa\u5ddd\u535a\u7269\u9986","is_verified":1},{"question":"\u5168\u56fd\u91cd\u70b9\u6587\u7269\u4fdd\u62a4\u5355\u4f4d\u957f\u6c99\u5cb3\u9e93\u4e66\u9662\u5efa\u4e8e\u4f55\u65f6?","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u957f\u6c99\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6e56\u5357\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5510\u4ee3 *\u5317\u5b8b *\u5357\u5b8b","answer":"\u5317\u5b8b","is_verified":1},{"question":"\u201c\u513f\u7ae5\u6563\u5b66\u5f52\u6765\u65e9,\u5fd9\u8d81\u4e1c\u98ce\u653e\u7eb8\u9e3e\u201c\u63cf\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7684\u60c5\u666f?\u300a)","provenance":"","options":"*\u521d\u6625 *\u665a\u6625 *\u521d\u590f *\u665a\u79cb","answer":"\u521d\u6625","is_verified":1},{"question":"\u4f20\u5165\u897f\u6b27\u7684\u56db\u5927\u53d1\u660e,\u5bf9\u6b27\u6d32\u601d\u60f3\u89e3\u653e\u8d77\u5230\u76f4\u63a5\u4fc3\u8fdb\u4f5c\u7528\u7684\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u9020\u7eb8\u672f *\u5370\u5237\u672f *\u706b\u836f *\u6307\u5357\u9488","answer":"\u9020\u7eb8\u672f","is_verified":1},{"question":"\u5404\u7ea7\u515a\u548c\u56fd\u5bb6\u673a\u5173\u4e2d\u7684\u515a\u652f\u90e8,\u56f4\u7ed5\u670d\u52a1\u4e2d\u5fc3\u3001\u5efa\u8bbe\u961f\u4f0d\u5f00\u5c55\u5de5\u4f5c,\u53d1\u6325\u5bf9\u515a\u5458\u7684\u6559\u80b2\u3001\u7ba1\u7406\u3001\u76d1\u7763\u4f5c\u7528,\u534f\u52a9\u672c\u90e8\u95e8______\u5b8c\u6210\u4efb\u52a1\u3001\u6539\u8fdb\u5de5\u4f5c\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5185\u8499\u53e4\u547c\u4f26\u8d1d\u5c14\u5e02\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5185\u8499\u53e4\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0) *\u515a\u7ec4(\u515a\u59d4)","options":"*\u515a\u7ec4(\u515a\u59d4) *\u4e3b\u8981\u9886\u5bfc *\u884c\u653f\u8d1f\u8d23\u4eba *\u515a\u7ec4\u7ec7","answer":"\u884c\u653f\u8d1f\u8d23\u4eba","is_verified":1},{"question":"\u675c\u752b\u8bd7\u4e91\u201c\u6c5f\u78a7\u4e4c\u904d\u767d,\u5c71\u9752\u82b1\u6b32\u71c3\u201c,\u4e0b\u5217\u4e0e\u8be5\u8bd7\u53e5\u4f53\u73b0\u7684\u54f2\u5b66\u9053\u7406\u76f8\u540c\u7684\u662f______\u201c\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u65b0\u7586\u5175\u56e2\u7b2c\u4e03\u5e08\u515a\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u65b0\u7586\u5175\u56e2\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u4eba\u95f4\u56db\u6708\u82b3\u83f2\u5c3d,\u5c71\u5bfa\u6843\u82b1\u59cb\u76db\u5f00 *\u8749\u566a\u6797\u6108\u9759,\u4e4c\u9e23\u5c71\u66f4\u5e7d *\u633d\u5f13\u5f53\u633d\u5f3a,\u7528\u7bad\u5f53\u7528\u957f *\u5e74\u5e74\u5c81\u5c81\u82b1\u76f8\u4f3c,\u5c81\u5c81\u5e74\u5e74\u4eba\u4e0d\u540c","answer":"\u8749\u566a\u6797\u6108\u9759,\u4e4c\u9e23\u5c71\u66f4\u5e7d","is_verified":1},{"question":"\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u6c42\u51fa\u5706\u5468\u7387\u7b2c\u4e03\u4f4d\u6709\u6548\u6570\u5b57\u7684\u4eba\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":"*\u672b\u5b93\u5b59\u5c79 *\u5218\u5fbd *\u6768\u8f89 *\u7956\u51b2\u4e4b","answer":"\u7956\u51b2\u4e4b","is_verified":1},{"question":"\u53e4\u8bed\u4e91:\u201c\u4e0d\u8c0b\u4e00\u57df\u8005,\u4e0d\u8db3\u4ee5\u8c0b\u5168\u5c40;\u4e00\u5c4b\u4e0d\u626b,\u4f55\u4ee5\u626b\u5929\u4e0b\u300c\u3002\u8fd9\u4f53\u73b0\u7684\u54f2\u7406\u662f:______","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u5409\u6797\u7701\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5409\u6797\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u6574\u4f53\u4e0e\u90e8\u5206\u76f8\u4e92\u4f9d\u5b58,\u4e0d\u53ef\u5206\u5272\u6574\u4f53\u51b3\u5b9a\u90e8\u5206 *\u90e8\u5206\u53cd\u4f5c\u7528\u4e8e\u6574\u4f53 *\u6574\u4f53\u51b3\u5b9a\u90e8\u5206 *\u6574\u4f53\u662f\u90e8\u5206\u7684\u6709\u673a\u7ed3\u5408","answer":"\u90e8\u5206\u53cd\u4f5c\u7528\u4e8e\u6574\u4f53","is_verified":1},{"question":"\u6211\u56fd\u9886\u571f\u7684\u6700\u5357\u7aef\u5230\u5357\u6c99\u7fa4\u5c9b\u4e2d\u7684\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u90e8\u5730\u4fe1\u53f8\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\u51fa\u7248\u96c6\u56e2)","options":"*\u9ec4\u5ca9\u5c9b *\u66fe\u6bcd\u6697\u6c99","answer":"\u66fe\u6bcd\u6697\u6c99","is_verified":1},{"question":"\u5b50\u591c\u662f\u6307\u73b0\u5728\u7684______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u65b0\u7586\u5175\u56e2\u7b2c\u5341\u4e8c\u5e08\u515a\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u65b0\u7586\u5175\u56e2\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5317\u4eac\u65f6\u95f423\u65f6\u81f301\u65f6 *\u5317\u4eac\u65f6\u95f423\u65f6 *\u5317\u4eac\u65f6\u95f424\u65f6 *\u5317\u4eac\u65f6\u95f4\u51cc\u6668\u4e00\u70b9\u65f6","answer":"\u5317\u4eac\u65f6\u95f423\u65f6\u81f301\u65f6","is_verified":1},{"question":"\u5171\u4eab\u53d1\u5c55\u7406\u5ff5\u7684\u5185\u6db5\u4e4b\u4e00\u662f\u5168\u6c11\u5171\u4eab,\u8fd9\u662f\u5c31\u5171\u4eab\u7684______\u800c\u8a00\u7684\u3002","provenance":"","options":"*\u8986\u76d6\u9762 *\u5185\u5bb9 *\u5b8f\u73b0\u9014\u5f84","answer":"\u8986\u76d6\u9762","is_verified":1},{"question":"\u201c\u4e09\u8fc7\u5bb6\u95e8\u800c\u4e0d\u5165\u201c\u8bf4\u7684\u4eba\u7269\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5e02\u59d4\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u91cd\u5e86\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5c27 *\u821c *\u79b9 *\u9ccd","answer":"\u79b9","is_verified":1},{"question":"\u65c5\u884c\u793e\u5e94\u5f53\u63d0\u793a\u53c2\u52a0\u56e2\u961f\u65c5\u6e38\u7684\u65c5\u6e38\u8005\u6309\u7167\u89c4\u5b9a\u8d2d\u4e70\u4f55\u79cd\u4fdd\u9669?","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u957f\u6c99\u5e02\u6587\u5316\u65c5\u6e38\u5e7f\u7535\u5c40\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6e56\u5357\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u793e\u4f1a\u4fdd\u9669 *\u4eba\u8eab\u610f\u5916\u4f24\u5bb3\u4fdd\u9669 *\u8d22\u4ea7\u4fdd\u9669 *\u56e2\u4f53\u4fdd\u9669","answer":"\u4eba\u8eab\u610f\u5916\u4f24\u5bb3\u4fdd\u9669","is_verified":1},{"question":"\u6211\u4eec\u7ecf\u5e38\u4f7f\u7528\u624b\u673a\u626b\u63cf\u4e8c\u7ef4\u7801,\u201c\u626b\u4e00\u626b\u201c\u8fd9\u4e00\u529f\u80fd\u4f7f\u7528\u4e86\u201c\u8bc6\u522b\u65b9\u5f0f\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":"*\u56fe\u50cf\u8bc6\u522b *\u6587\u5b57\u8bc6\u522b *\u8bed\u97f3\u8bc6\u522b *\u4eba\u8138\u8bc6\u522b","answer":"\u56fe\u50cf\u8bc6\u522b","is_verified":1},{"question":"\u5b9e\u73b0\u5168\u4f53\u4eba\u6c11\u5171\u540c\u5bcc\u88d5\u7684\u5b8f\u4f1f\u76ee\u6807,\u6700\u7ec8\u9760\u7684\u662f______\u3002","provenance":"","options":"*\u4eba\u53e3\u7ea2\u5229 *\u53d1\u5c55 *\u8d44\u6e90","answer":"\u53d1\u5c55","is_verified":1},{"question":"\u201c\u82df\u5229\u56fd\u5bb6\u751f\u6b7b\u4ee5,\u5b88\u56e0\u7978\u798f\u907f\u8d8b\u4e4b\u201c\u7684\u4f5c\u8005\u662f_____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5357\u5f00\u5927\u5b66\u6587\u5b66\u9662)","options":"*\u9f9a\u81ea\u73cd *\u8c2d\u55e3\u540c *\u6797\u5219\u5f90 *\u6881\u542f\u8d85","answer":"\u6797\u5219\u5f90","is_verified":1},{"question":"\"\u5b9c\u5c06\u5269\u52c7\u8ffd\u7a77\u5bc7,\u4e0d\u53ef\u6cbd\u540d\u5b66\u9738\u738b\"\u7684\"\u9738\u738b\"\u662f\u6307()\u3002","provenance":"","options":"*\u52fe\u8df5 *\u79e6\u59cb\u7687 *\u5218\u90a6 *\u9879\u7fbd","answer":"\u9879\u7fbd","is_verified":1},{"question":"\u7ca4\u6e2f\u6fb3\u5927\u6e7e\u533a\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u5168\u56fd\u9886\u5148,2017\u5e74\u5927\u6e7e\u533a\u7ecf\u6d4e\u603b\u91cf\u7ea6______\u5143\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5e7f\u4e1c\u7701\u4e60\u8fd1\u5e73\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\u7814\u7a76\u4e2d\u5fc3\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5e7f\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*8\u4e07\u4ebf *10\u4e07\u4ebf *12\u4e07\u4ebf","answer":"10\u4e07\u4ebf","is_verified":1},{"question":"\u201c\u56fd\u7834\u5c71\u6cb3\u5728,\u57ce\u6625\u8349\u6728\u6df1\u201c\u8fd9\u4e00\u8bd7\u53e5\u7684\u5386\u53f2\u80cc\u666f\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u79e6\u672a\u519c\u6c11\u8d77\u4e49 *\u4e09\u56fd\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218 *\u5510\u671d\u5b89\u53f2\u4e4b\u4e71 *\u6e05\u671d\u4e09\u85e9\u4e4b\u4e71","answer":"\u5510\u671d\u5b89\u53f2\u4e4b\u4e71","is_verified":1},{"question":"\u6210\u8bed\u201c\u4e00\u8863\u5e26\u6c34\u201c\u4e2d\u7684\u201c\u6c34\u201c\u539f\u6307______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u7701\u626c\u5dde\u5e02\u6c5f\u90fd\u533a\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u9ec4\u6cb3 *\u957f\u6c5f *\u6dee\u6cb3 *\u6d77\u6cb3","answer":"\u957f\u6c5f","is_verified":1},{"question":"\u4e09\u6c5f\u6e90\u662f\u6211\u56fd\u6700\u5927\u7684\u81ea\u7136\u4fdd\u62a4\u533a,\u4f4d\u4e8e\u9752\u85cf\u9ad8\u539f\u7684\u8179\u5730,\u6709\u201c\u4e2d\u534e\u6c34\u5854\u201c\u7684\u7f8e\u8a89\u3002\u201c\u4e09\u6c5f\u6e90\u201c\u4e2d\u7684\u201c\u4e09\u6c5f\u201c\u6307\u6f9c\u6ca7\u6c5f\u3001\u957f\u6c5f\u548c____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u90e8\u5730\u4fe1\u53f8\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\u51fa\u7248\u96c6\u56e2)","options":"*\u9ec4\u6cb3 *\u6012\u6c5f","answer":"\u9ec4\u6cb3","is_verified":1},{"question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7684\u51e0\u4f55\u5149\u5b66\u8457\u4f5c,\u7531\u58a8\u5b50\u548c\u4ed6\u7684\u5f1f\u5b50\u4eec\u6240\u8457\u7684\u5178\u7c4d\u662f\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u300a\u58a8\u7ecf\u300b *\u300a\u8003\u5de5\u8bb0\u300b *\u300a\u4e5d\u7ae0\u7b97\u672f\u300b *\u300a\u58a8\u5b50\u300b","answer":"\u300a\u58a8\u7ecf\u300b","is_verified":1},{"question":"\u4e16\u754c\u73b0\u5b58\u6700\u5927\u3001\u6700\u5b8c\u6574\u7684\u6728\u8d28\u7ed3\u6784\u7684\u53e4\u4ee3\u7687\u5bab\u5efa\u7b51\u7fa4\u662f","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5362\u6d6e\u5bab *\u5317\u4eac\u6545\u5bab *\u51e1\u5c14\u8d5b\u5bab *\u66f2\u961c\u5b54\u5e99","answer":"\u5317\u4eac\u6545\u5bab","is_verified":1},{"question":"\u201c\u4e00\u56fd\u4e24\u5236\u201c\u7684\u4f1f\u5927\u6784\u60f3\u5f00\u59cb\u63d0\u51fa\u662f\u9488\u5bf9\u53f0\u6e7e\u95ee\u9898,\u4f46\u4ed8\u8bf8\u4e8e\u5b9e\u8df5\u662f\u5728\u9999\u6e2f\u548c\u6fb3\u95e8\u3002\u9999\u6e2f\u548c\u6fb3\u95e8\u56de\u5f52\u7684\u65f6\u95f4\u5206\u522b\u4e3a:______","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u5409\u6797\u7701\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5409\u6797\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*1997\u5e747\u67081\u65e5,1999\u5e7412\u670820\u65e5 *1997\u5e749\u67081\u65e5,1999\u5e7412\u670821\u65e5 *1997\u5e747\u67081\u65e5,1999\u5e7412\u670821\u65e5 *1997\u5e749\u67081\u65e5,1999\u5e7412\u670820\u65e5","answer":"1997\u5e747\u67081\u65e5,1999\u5e7412\u670820\u65e5","is_verified":1},{"question":"\u8bb0\u8f7d\u7684\u79e6\u59cb\u7687\u4e03\u5e74(\u516c\u5143\u524d240\u5e74)\u7684\u5f57\u661f,\u5404\u56fd\u5b66\u8005\u8ba4\u4e3a\u8fd9\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7684\u54c8\u96f7\u5f57\u661f\u8bb0\u5f55\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u300a\u6dee\u5357\u5b50\u300b *\u300a\u53f2\u8bb0\u300b *\u300a\u793c\u8bb0.\u6708\u540e\u300b *\u300a\u6388\u65f6\u5386\u300b","answer":"\u300a\u53f2\u8bb0\u300b","is_verified":1},{"question":"\u624b\u8db3\u53e3\u75c5\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u6613\u611f\u4eba\u7fa4\u662f()\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u7701\u6ee8\u5dde\u5e02\u6cbe\u5316\u533a\u75be\u75c5\u9884\u9632\u63a7\u5236\u4e2d\u5fc3\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5a74\u5e7c\u513f *\u9752\u5c11\u5e74 *\u9752\u58ee\u5e74 *\u8001\u5e74\u4eba","answer":"\u5a74\u5e7c\u513f","is_verified":1},{"question":"\u201c\u4e0d\u60d1\u4e4b\u5e74\u201c\u6307\u7684\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u6d77\u5b89\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u4eba\u53f0)","options":"*\u4e8c\u5341\u5c81 *\u4e09\u5341\u5c81 *\u56db\u5341\u5b85 *\u4e94\u5341\u5c81","answer":"\u56db\u5341\u5c81","is_verified":1},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u90e8\u8457\u4f5c\u4e2d,\u8ba4\u4e3a\u6570\u5b66\u662f\u5929\u5730\u4e07\u7269\u6700\u6839\u672c\u7684\u4e1c\u897f,\u662f\u201c\u56db\u65f6\u4e4b\u7ec8\u59cb,\u4e07\u7269\u4e4b\u7956\u5b97\u201c?","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u300a\u6d77\u5c9b\u7b97\u7ecf\u300b *\u300a\u5468\u89e3\u7b97\u7ecf\u300b *\u300a\u4e5d\u7ae0\u7b97\u672f\u300b *\u300a\u5b59\u5b50\u7b97\u7ecf\u300b","answer":"\u300a\u5b59\u5b50\u7b97\u7ecf\u300b","is_verified":1},{"question":"\u5b5f\u5b50\u8ba4\u4e3a\u4eba\u6709\"\u56db\u7aef\",\u4e0b\u5217\u53ea\u6709\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6b63\u786e\u7684?\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u60ef\u9690\u4e4b\u5fc3,\u4e49\u4e4b\u7aef *\u7f9e\u6076\u4e4b\u5fc3,\u4ec1\u4e4b\u7aef *\u8f9e\u8ba9\u4e4b\u5fc3,\u793c\u4e4b\u7aef *\u662f\u975e\u4e4b\u5fc3,\u4fe1\u4e4b\u7aef","answer":"\u8f9e\u8ba9\u4e4b\u5fc3,\u793c\u4e4b\u7aef","is_verified":1},{"question":"\u675c\u7267\u6709\u8bd7\u201c\u8c46\u853b\u68a2\u5934\u4e8c\u6708\u521d\",\u201c\u8c46\u853b\u201c\u662f\u6307\u5e74\u9f84\u5728______\u7684\u5973\u5b50\u3002","provenance":"","options":"*\u5341\u4e00\u4e8c\u5c81 *\u5341\u4e09\u56db\u5c81 *\u5341\u4e94\u516d\u5c81 *\u5341\u516b\u4e5d\u5c81","answer":"\u5341\u4e09\u56db\u5c81","is_verified":1},{"question":"\u53e4\u4ee3\u79d1\u4e3e\u8003\u8bd5\u4e2d\u6bbf\u8bd5\u7684\u7b2c\u4e09\u540d\u53eb\u4ec0\u4e48?","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u72b6\u5143 *\u699c\u773c *\u63a2\u82b1 *\u8fdb\u58eb","answer":"\u63a2\u82b1","is_verified":1},{"question":"\u6211\u4eec\u515a\u5386\u6765\u5f3a\u8c03\u5fb7\u624d\u517c\u5907,\u5e73\u5f3a\u8c03\u4ee5\u5fb7\u4e3a\u5148\u3002\u5fb7\u5305\u62ec\u653f\u6cbb\u54c1\u5fb7\u3001\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u3001\u793e\u4f1a\u516c\u5fb7\u3001\u5bb6\u5ead\u7f8e\u5fb7\u7b49,\u5e72\u90e8\u5728\u8fd9\u4e9b\u65b9\u9762\u90fd\u8981\u8fc7\u786c,\u6700\u91cd\u8981\u7684\u662f______\u8981\u8fc7\u5f97\u786c\u3002\u300a\u8bba\u8bed\u300b\u4e2d\u8bf4\u8981\u201c\u4fee\u5df1\u4ee5\u656c\u3001\u201c\u4fee\u5df1\u4ee5\u5b89\u4eba\u3001\u201c\u4fee\u5df1\u4ee5\u5b89\u767e\u59d3\u201c,\u5bf9\u6211\u4eec\u5171\u4ea7\u515a\u4eba\u6765\u8bf4,\u4fee\u5df1\u6700\u91cd\u8981\u662f\u4fee\u653f\u6cbb\u9053\u5fb7\u3002","provenance":"","options":"*\u653f\u6cbb\u54c1\u5fb7 *\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7 *\u793e\u4f1a\u516c\u5fb7 *\u5bb6\u5ead\u7f8e\u5fb7","answer":"\u653f\u6cbb\u54c1\u5fb7","is_verified":1},{"question":"\u201c\u6211\u4eec\u4e0d\u8981\u8fc7\u5206\u9676\u9189\u4e8e\u6211\u4eec\u4eba\u7c7b\u5bf9\u81ea\u7136\u754c\u7684\u80dc\u5229\u3002\u5bf9\u4e8e\u6bcf\u4e00\u6b21\u8fd9\u6837\u7684\u80dc\u5229,\u81ea\u7136\u754c\u90fd\u5bf9\u6211\u4eec\u8fdb\u884c\u62a5\u590d\u3002\u201c\u8fd9\u4e2a\u8bba\u65ad\u7684\u63d0\u51fa\u8005\u662f()","provenance":"","options":"*\u9a6c\u514b\u601d *\u6069\u683c\u65af *\u5217\u5b81","answer":"\u6069\u683c\u65af","is_verified":1},{"question":"\u57281964\u5e74\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u4e09\u5c4a\u4e00\u6b21\u4f1a\u8bae\u4e0a,____\u540c\u5fd7\u4ee3\u8868\u515a\u548c\u653f\u5e9c\u63d0\u51fa\u5b9e\u73b0\u201c\u56db\u4e2a\u73b0\u4ee3\u5316\u201c\u594b\u6597\u76ee\u6807\u3002\u56db\u4e2a\u73b0\u4ee3\u5316\u5177\u4f53\u6307\u5de5\u4e1a\u73b0\u4ee3\u5316\u3001\u519c\u4e1a\u73b0\u4ee3\u5316\u3001\u56fd\u9632\u73b0\u4ee3\u5316\u3001\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u73b0\u4ee3\u5316\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u5409\u6797\u7701\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5409\u6797\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u6bdb\u6cfd\u4e1c *\u5468\u6069\u6765 *\u9093\u5c0f\u5e73 *\u6731\u5fb7","answer":"\u5468\u6069\u6765","is_verified":1},{"question":"\u5173\u4e8e\u8d85\u8fc7\u4fdd\u8d28\u671f\u7684\u98df\u54c1,\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f()\u3002","provenance":"","options":"*\u53ea\u8981\u770b\u8d77\u6765\u6ca1\u574f,\u5c31\u53ef\u4ee5\u5403 *\u4e0d\u80fd\u5403","answer":"\u4e0d\u80fd\u5403","is_verified":1},{"question":"\u82cf\u5dde\u7684\u53e4\u5efa\u7b51\u9664\u4e86\u7c89\u5899\u9edb\u74e6\u3001\u98de\u6a90\u7fd8\u89d2,\u8fd8\u6709\u4fdd\u5b58\u76f8\u5bf9\u5b8c\u597d\u7684\u7eaf\u5c45\u4f4f\u6c11\u56fd\u5efa\u7b51\u7fa4______,\u7535\u89c6\u5267\u300a\u90fd\u633a\u597d\u300b\u53d6\u666f\u4e8e\u6b64\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u82cf\u5dde\u5e02\u56fe\u4e66\u9986\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u540c\u5fb7\u91cc *\u540c\u798f\u91cc *\u540c\u8fd0\u91cc *\u540c\u5584\u91cc","answer":"\u540c\u5fb7\u91cc","is_verified":1},{"question":"\u5510\u671d\u8bd7\u4eba\u738b\u660c\u9f84\u300a\u8299\u84c9\u697c\u9001\u8f9b\u6e10\u300b\u4e2d\u8299\u84c9\u697c\u4f4d\u4e8e______","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u7701\u9547\u6c5f\u5e02\u4eac\u53e3\u533a\u8c61\u5c71\u8857\u9053\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5357\u4eac *\u9547\u6c5f *\u626c\u5dde *\u6cf0\u5dde","answer":"\u9547\u6c5f","is_verified":1},{"question":"\u5728\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5883\u5185,\u4ece\u4e8b\u98df\u54c1\u751f\u4ea7\u6d3b\u52a8,\u5e94\u5f53\u4f9d\u6cd5\u53d6\u5f97______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5e02\u59d4\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u98df\u54c1\u751f\u4ea7\u8bb8\u53ef *\u98df\u54c1\u6d41\u901a\u8bb8\u53ef *\u9910\u996e\u670d\u52a1\u8bb8\u53ef","answer":"\u98df\u54c1\u751f\u4ea7\u8bb8\u53ef","is_verified":1},{"question":"5000\u5e74\u7684\u4e2d\u534e\u6587\u660e\u5b55\u80b2\u7740\u4e30\u5bcc\u7684\u751f\u6001\u667a\u6167\u3002\u201c\u5b50\u9493\u800c\u4e0d\u7eb2,\u5f0b\u4e0d\u5c04\u5bbf\u201c\u7684\u63d0\u51fa\u8005\u662f()","provenance":"","options":"*\u5b54\u5b50 *\u8340\u5b50 *\u58a8\u5b50","answer":"\u5b54\u5b50","is_verified":1},{"question":"\u53d1\u73b0\u706b\u707e\u9690\u60a3\u548c\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a,\u53ef\u4ee5\u62e8\u6253\u706b\u707e\u9690\u60a3\u4e3e\u62a5\u7535\u8bdd(),\u5411\u5f53\u5730\u6d88\u9632\u90e8\u95e8\u8fdb\u884c\u4e3e\u62a5\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u7701\u6d88\u9632\u603b\u961f\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*96119 *12580 *12315 *10086","answer":"96119","is_verified":1},{"question":"\u515a\u652f\u90e8\u515a\u5458\u5927\u4f1a\u662f\u515a\u652f\u90e8\u7684\u8bae\u4e8b\u51b3\u7b56\u673a\u6784,\u7531\u5168\u4f53\u515a\u5458\u53c2\u52a0,\u4e00\u822c______\u53ec\u5f001\u6b21\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u4e0a\u6d77\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u4e0a\u6d77\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u6bcf\u4e2a\u6708 *\u6bcf\u5b63\u5ea6 *\u6bcf\u5e74","answer":"\u6bcf\u5b63\u5ea6","is_verified":1},{"question":"\u79d1\u5b66\u5171\u540c\u4f53\u662f_____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":"*\u9075\u5b88\u5171\u540c\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u7814\u7a76\u89c4\u8303\u7684\u79d1\u6280\u5de5\u4f5c\u8005\u6240\u7ec4\u6210\u7684\u7fa4\u4f53 *\u4e00\u4e2a\u5177\u4f53\u7684\u548c\u5b9e\u4f53\u7684\u7ec4\u7ec7\u6216\u673a\u6784 *\u5168\u4f53\u79d1\u6280\u5de5\u4f5c\u8005\u5171\u540c\u6784\u6210\u552f\u4e00\u7684\u6700\u5927\u7684\u79d1\u5b66\u5171\u540c\u4f53 *\u6bcf\u4e2a\u79d1\u6280\u5de5\u4f5c\u8005\u662f\u81ea\u7531\u7684,\u4e0d\u4e00\u5b9a\u9075\u5b88\u79d1\u5b66\u5171\u540c\u4f53\u7684\u6240\u6709\u7ea6\u675f","answer":"\u9075\u5b88\u5171\u540c\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u7814\u7a76\u89c4\u8303\u7684\u79d1\u6280\u5de5\u4f5c\u8005\u6240\u7ec4\u6210\u7684\u7fa4\u4f53","is_verified":1},{"question":"\u6731\u5fb7\u540c\u5fd7\u300a\u8d60\u8bf8\u53cb\u300b\u8bd7\u4e0e\u5230\u201c\u5fd7\u58eb\u6068\u65e0\u7a77,\u5b64\u8eab\u8d70\u897f\u4e1c\u3002\u6295\u7b14()\u53bb,\u5237\u65b0\u65e7\u56fd\u98ce\u201c,\u8bf7\u9009\u62e9\u6b63\u786e\u7684\u5b57\u8865\u5168\u8bd7\u53e5:","provenance":"","options":"*\u62a5\u56fd *\u4ece\u519b *\u4ece\u620e *\u6740\u654c","answer":"\u4ece\u620e","is_verified":1},{"question":"\"\u7eb3\u7c73\"\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":"*\u4e00\u79cd\u9ad8\u79d1\u6280\u6750\u6599 *\u957f\u5ea6\u8ba1\u91cf\u5355\u4f4d\u4e4b\u4e00 *\u6c34\u7a3b\u65b0\u54c1\u79cd","answer":"\u957f\u5ea6\u8ba1\u91cf\u5355\u4f4d\u4e4b\u4e00","is_verified":1},{"question":"\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u9662\u91d1\u5c5e\u7814\u7a76\u6240\u6750\u6599\u75b2\u52b3\u4e0e\u65ad\u88c2\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5218\u589e\u4e7e\u535a\u58eb\u5e26\u9886\u7814\u7a76\u56e2\u961f\u9996\u6b21\u53d1\u73b0\u4e86______\u7684\u7259\u9f7f\u80fd\u591f\u5b9e\u73b0\u81ea\u4fee\u590d,\u8fd9\u4e3a\u65b0\u578b\u4eff\u751f\u6750\u6599\u7814\u53d1\u63d0\u4f9b\u4e86\u65b0\u601d\u8def,\u5e76\u5728\u4eba\u7259\u5339\u914d\u578b\u4eff\u751f\u590d\u5408\u4e49\u9f7f\u6750\u6599\u3001\u9ad8\u5f3a\u9ad8\u5bfc\u7535\u63a5\u89e6\u6750\u6599\u7b49\u65b9\u9762\u7814\u7a76\u53d6\u5f97\u65b0\u8fdb\u5c55\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u79d1\u6280\u90e8\u5f15\u667a\u53f8)","options":"*\u957f\u9888\u9e7f *\u5927\u718a\u732b *\u9a86\u9a7c","answer":"\u5927\u718a\u732b","is_verified":1},{"question":"2013\u5e7411\u67083\u65e5,\u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u6765\u5230\u6e56\u5357\u7701\u6e58\u897f\u5dde\u82b1\u57a3\u53bf\u5341\u516b\u6d1e\u6751\u8003\u5bdf,\u9996\u6b21\u4f5c\u51fa\u4e86\u201c\u5b9e\u4e8b\u6c42\u662f\u3001\u56e0\u5730\u5236\u5b9c\u3001\u5206\u7c7b\u6307\u5bfc\u3001______\u201c\u7684\u91cd\u8981\u6307\u793a\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u957f\u6c99\u5e02\u59d4\u515a\u53f2\u7814\u7a76\u5ba4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6e56\u5357\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5f00\u53d1\u5f0f\u6276\u8d2b *\u7cbe\u51c6\u6276\u8d2b *\u9020\u8840\u5f0f\u6276\u8d2b","answer":"\u7cbe\u51c6\u6276\u8d2b","is_verified":1},{"question":"\u6211\u56fd\u8003\u53e4\u4e2d\u53d1\u73b0\u76ee\u524d\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7684\u7eb8\u662f______\u65f6\u671f\u7684\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u4e1c\u6c49 *\u5546\u671d *\u897f\u5468 *\u897f\u6c49","answer":"\u897f\u6c49","is_verified":1},{"question":"\u201c\u4ee5\u94dc\u4e3a\u955c,\u53ef\u4ee5\u6b63\u8863\u51a0\u201c\u662f\u5510\u592a\u5b97\u5bf9\u54ea\u4f4d\u5927\u81e3\u7684\u8bc4\u4ef7?\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u957f\u5b59\u65e0\u5fcc *\u9b4f\u5fb5 *\u5c09\u8fdf\u656c\u5fb7 *\u79e6\u743c","answer":"\u9b4f\u5fb5","is_verified":1},{"question":"\u6839\u636e\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u53cd\u6050\u6016\u4e3b\u4e49\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a,\u91cd\u70b9\u76ee\u6807\u7684\u7ba1\u7406\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u5bf9\u91cd\u8981\u5c97\u4f4d\u4eba\u5458\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u80cc\u666f\u5ba1\u67e5\u3002\u5bf9\u6709\u4e0d\u9002\u5408\u60c5\u5f62\u7684\u4eba\u5458,\u5e94\u5f53______,\u5e76\u5c06\u6709\u5173\u60c5\u5468\u901a\u62a5\u516c\u5b89\u673a\u5173\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u53f8\u6cd5\u90e8\u5168\u56fd\u666e\u6cd5\u529e)","options":"*\u4e88\u4ee5\u8f9e\u9000 *\u8c03\u6574\u5de5\u4f5c\u5c97\u4f4d *\u4e88\u4ee5\u8b66\u544a *\u884c\u653f\u62d8\u7559","answer":"\u8c03\u6574\u5de5\u4f5c\u5c97\u4f4d","is_verified":1},{"question":"\u88ab\u5c0a\u4e3a\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u7684\u4eba\u6587\u521d\u7956\u662f\u8c01______?","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u897f\u90e8\u7f51\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u9655\u897f\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u9ec4\u5e1d *\u708e\u5e1d  *\u5973\u5a32","answer":"\u9ec4\u5e1d","is_verified":1},{"question":"\u6240\u8c13\u201c\u9690\u5f62\u98de\u673a\u201c\u662f\u6307______\u7684\u98de\u673a\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":"*\u773c\u775b\u770b\u4e0d\u89c1 *\u98de\u884c\u592a\u9ad8\u770b\u4e0d\u89c1 *\u900f\u660e *\u96f7\u8fbe\u6d4b\u4e0d\u5230","answer":"\u96f7\u8fbe\u6d4b\u4e0d\u5230","is_verified":1},{"question":"\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u5bf9\u94f6\u6cb3\u7cfb\u7684\u4fd7\u79f0\u662f_____?","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5929\u6cb3 *\u4e5d\u5929 *\u4e91\u6cb3 *\u94f6\u6d77","answer":"\u5929\u6cb3","is_verified":1},{"question":"\u7f51\u7edc\u6276\u8d2b\u4e2d\u7684\u4e94\u5927\u5de5\u7a0b\u5206\u522b\u662f\u201c\u7f51\u7edc\u8986\u76d6\u5de5\u7a0b\u201c______\u201c\u7f51\u7edc\u6276\u667a\u5de5\u7a0b\u201c\u4fe1\u606f\u670d\u52a1\u5de5\u7a0b\u201c______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5e02\u59d4\u7f51\u4fe1\u529e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u7f51\u7edc\u8fd0\u7528\u5de5\u7a0b;\u7f51\u7edc\u652f\u63f4\u670d\u52a1 *\u7f51\u7edc\u6276\u8d2b\u5de5\u7a0b;\u7f51\u7edc\u5ba3\u4f20\u5de5\u7a0b *\u519c\u6751\u7535\u5546\u5de5\u7a0b;\u7f51\u7edc\u516c\u76ca\u5de5\u7a0b *\u4e92\u8054\u7f51+\u5de5\u7a0b;\u7f51\u7edc\u4f17\u7b79\u5de5\u7a0b","answer":"\u519c\u6751\u7535\u5546\u5de5\u7a0b;\u7f51\u7edc\u516c\u76ca\u5de5\u7a0b","is_verified":1},{"question":"\u4e0b\u5217\u7a0e\u6536\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u592e\u653f\u5e9c100%\u56fa\u5b9a\u6536\u5165\u7684\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u589e\u503c\u7a0e *\u4f01\u4e1a\u6240\u5f97\u7a0e *\u8d44\u6e90\u7a0e *\u6d88\u8d39\u7a0e","answer":"\u6d88\u8d39\u7a0e","is_verified":1},{"question":"\u6210\u8bed\u201c\u6625\u98ce\u5f97\u610f\u201c\u51fa\u81ea______\u3002","provenance":"","options":"*\u5b5f\u90ca\u300a\u767b\u79d1\u540e\u300b *\u8881\u679a\u300a\u6625\u98ce\u300b *\u674e\u767d\u300a\u6625\u601d\u300b *\u675c\u7267\u300a\u6c5f\u5357\u6625\u300b","answer":"\u5b5f\u90ca\u300a\u767b\u79d1\u540e\u300b","is_verified":1},{"question":"\u201c\u5357\u6e56\u79cb\u6c34\u591c\u65e0\u70df,\u8010\u53ef\u4e58\u6d41\u76f4\u4e0a\u5929?\u4e14\u5c31\u6d1e\u5ead\u8d4a\u6708\u8272,\u5c06\u8239\u4e70\u9152\u767d\u4e91\u8fb9\u201c,\u8be5\u8bd7\u4e2d\u7684\u5357\u6e56\u662f\u6307_____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6b66\u6c49\u5927\u5b66\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6e56\u5317\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u6d2a\u6cfd\u6e56 *\u6d1e\u5ead\u6e56 *\u9131\u9633\u6e56 *\u9752\u6d77\u6e56","answer":"\u6d1e\u5ead\u6e56","is_verified":1},{"question":"\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u516d\u827a\u6240\u6307\u7684\u516d\u79cd\u6280\u80fd\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u793c\u4e50\u753b\u821e\u6570\u5c04 *\u793c\u4e50\u5c04\u5fa1\u4e66\u6570 *\u753b\u5fa1\u4e50\u793c\u821e\u4fee *\u8bd7\u4e66\u793c\u4e50\u6570\u5fa1","answer":"\u793c\u4e50\u5c04\u5fa1\u4e66\u6570","is_verified":1},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u4e2d\u56fd\u94f6\u674f\u4e4b\u4e61\u201c\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6cf0\u5174\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u6cf0\u5174 *\u6c5f\u9634 *\u6ed5\u9633 *\u6ed5\u6c34","answer":"\u6cf0\u5174","is_verified":1},{"question":"\u6211\u56fd\u7684\u8d27\u5e01\u653f\u7b56\u76ee\u6807\u662f______\u3002","provenance":"","options":"*\u4fdd\u6301\u8d27\u5e01\u5e01\u503c\u7684\u7a33\u5b9a,\u5e76\u4ee5\u6b64\u4fc3\u8fdb\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f *\u5145\u5206\u5c31\u4e1a *\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f *\u56fd\u9645\u6536\u652f\u5e73\u8861","answer":"\u4fdd\u6301\u8d27\u5e01\u5e01\u503c\u7684\u7a33\u5b9a,\u5e76\u4ee5\u6b64\u4fc3\u8fdb\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f","is_verified":1},{"question":"\u71c3\u70e7\u662f\u4e00\u79cd\u53d1\u70ed\u53d1\u5149\u7684______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u5e94\u6025\u7ba1\u7406\u90e8\u6d88\u9632\u6551\u63f4\u5c40)","options":"*\u5316\u5b66\u53cd\u5e94 *\u7269\u7406\u53cd\u5e94 *\u5149\u7535\u53cd\u5e94","answer":"\u5316\u5b66\u53cd\u5e94","is_verified":1},{"question":"\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u4e00\u90e8\u89e3\u91ca\u8bcd\u4e49\u7684\u4e13\u8457,\u4e5f\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u90e8\u6210\u4f53\u7cfb\u7684\u8bcd\u5178\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u300a\u5c14\u96c5\u300b *\u300a\u8f9e\u6d77\u300b *\u300a\u5eb7\u7199\u5b57\u5178\u300b *\u300a\u6c49\u8bed\u5b57\u5178\u300b","answer":"\u300a\u5c14\u96c5\u300b","is_verified":1},{"question":"\u8bd7\u53e5 \"\u5e03\u8c37\u98de\u98de\u529d\u65e9\u8015,\u8202\u9504\u6251\u6251\u8d81\u6625\u666e\" \u63cf\u7ed8\u51fa\u4e00\u5e45\u70ed\u95f9\u7684______\u56fe\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u519c\u4e1a\u519c\u6751\u90e8\u79cd\u690d\u4e1a\u7ba1\u7406\u53f8)","options":"*\u6625\u8015 *\u590f\u8018 *\u79cb\u6536 *\u51ac\u85cf","answer":"\u6625\u8015","is_verified":1},{"question":"\u300a\u5b5f\u5b50.\u5c3d\u5fc3\u300b\u4e2d\u63d0\u51fa\u201c\u541b\u5b50\u6709\u4e09\u4e50\u201c,\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\"\u4e09\u4e50\"? ______","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u7236\u6bcd\u4ff1\u5b58,\u5144\u5f1f\u65e0\u6545 *\u805a\u94b1\u8d22\u800c\u6709\u4e4b *\u4ef0\u4e0d\u6127\u4e8e\u5929,\u4fef\u4e0d\u603b\u4e8e\u4eba *\u5f97\u5929\u4e0b\u82f1\u624d\u800c\u6559\u80b2\u4e4b","answer":"\u805a\u94b1\u8d22\u800c\u6709\u4e4b","is_verified":1},{"question":"\u4e00\u4e2a\u7eb3\u7a0e\u5e74\u5ea6\u5185,\u4e0e\u57fa\u672c\u533b\u4fdd\u76f8\u5173\u7684\u533b\u836f\u8d39\u7528,\u6263\u9664\u533b\u4fdd\u62a5\u9500\u540e\u4e2a\u4eba\u8d1f\u62c5(\u662f\u6307\u533b\u4fdd\u76ee\u5f55\u8303\u56f4\u5185\u7684\u81ea\u4ed8\u90e8\u5206)\u7d2f\u8ba1\u8d85\u8fc7______\u5143\u7684\u90e8\u5206,\u7531\u7eb3\u7a0e\u4eba\u5728\u529e\u7406\u5e74\u5ea6\u6c47\u7b97\u6e05\u7f34\u65f6,\u572880000\u5143\u9650\u989d\u5185\u636e\u5b9e\u6263\u9664\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5e02\u59d4\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*5000 *10000 *15000 *20000","answer":"15000","is_verified":1},{"question":"\u96f7\u950b\u540c\u5fd7\u7684\u6545\u4e61\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u957f\u6c99\u5e02\u671b\u57ce\u533a\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u6e56\u5357\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u8fbd\u5b81\u7701\u629a\u987a\u5e02 *\u6e56\u5357\u7701\u957f\u6c99\u5e02 *\u8fbd\u5b81\u7701\u978d\u5c71\u5e02 *\u8fbd\u5b81\u7701\u6c88\u9633\u5e02","answer":"\u6e56\u5357\u7701\u957f\u6c99\u5e02","is_verified":1},{"question":"\u5168\u56fd\u9996\u4e2a\u56fd\u5bb6\u751f\u6001\u6587\u660e\u8bd5\u9a8c\u533a\u662f______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u798f\u5efa\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u798f\u5efa *\u8d35\u5dde *\u6c5f\u897f *\u6d77\u5357","answer":"\u798f\u5efa","is_verified":1},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u884c\u653f\u5f3a\u5236\u63aa\u65bd\u7684\u79cd\u7c7b______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u9650\u5236\u516c\u6c11\u4eba\u8eab\u81ea\u7531 *\u67e5\u5c01\u573a\u6240\u3001\u8bbe\u65bd\u6216\u8005\u8d22\u7269 *\u6263\u62bc\u8d22\u7269 *\u8d23\u4ee4\u505c\u4ea7\u505c\u4e1a","answer":"\u8d23\u4ee4\u505c\u4ea7\u505c\u4e1a","is_verified":1},{"question":"\u575a\u6301\u548c\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u662f\u4e00\u7bc7\u5927\u6587\u7ae0,\u4e3a\u5b83\u786e\u5b9a\u57fa\u672c\u601d\u8def\u548c\u57fa\u672c\u539f\u5219\u7684\u662f______","provenance":"","options":"*\u9a6c\u514b\u601d *\u6bdb\u6cfd\u4e1c *\u9093\u5c0f\u5e73","answer":"\u9093\u5c0f\u5e73","is_verified":1},{"question":"\u624b\u673a\u3001\u7535\u8111\u7684\u82af\u7247\u4e3b\u8981\u662f\u7531______\u7269\u8d28\u7ec4\u6210\u7684\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":"*\u77f3\u58a8 *\u7845 *\u94dc *\u94f6","answer":"\u7845","is_verified":1},{"question":"2019\u5e743\u670815\u65e5,\u5341\u4e09\u5c4a\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u4e8c\u6b21\u4f1a\u8bae\u8868\u51b3\u901a\u8fc7______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u7269\u6743\u6cd5\u300b *\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u6cd5\u300b *\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5916\u5546\u6295\u8d44\u6cd5\u300b *\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u53cd\u5206\u88c2\u56fd\u5bb6\u6cd5\u300b","answer":"\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5916\u5546\u6295\u8d44\u6cd5\u300b","is_verified":1},{"question":"\u94f6\u884c\u4e2a\u4eba\u4f4f\u623f\u62b5\u62bc\u8d37\u6b3e\u989d\u5ea6\u7684\u8ba1\u7b97\u516c\u5f0f\u662f______\u3002","provenance":"","options":"*\u4f4f\u623f\u8bc4\u4f30\u503cx\u62b5\u501f\u6bd4 *\u4f4f\u623f\u8bc4\u4f30\u503cx\u9996\u4ed8\u6bd4 *\u4f4f\u623f\u4ea4\u6613\u503cx\u62b5\u501f\u6bd4 *\u4f4f\u623f\u4ea4\u6613\u503cx\u9996\u4ed8\u6bd4","answer":"\u4f4f\u623f\u8bc4\u4f30\u503cx\u62b5\u501f\u6bd4","is_verified":1},{"question":"\"\u8bed\u4e0d\u60ca\u4eba\u6b7b\u4e0d\u4f11\" \u662f\u5510\u4ee3\u8457\u540d\u8bd7\u4eba\u675c\u752b\u7684\u8bd7\u53e5,\u675c\u752b\u88ab\u540e\u4e16\u79f0\u4e3a______\u3002","provenance":"","options":"*\u8bd7\u4ed9 *\u8bd7\u5723 *\u8bd7\u4f5b *\u8bd7\u9b3c","answer":"\u8bd7\u5723","is_verified":1},{"question":"\u515a\u7ae0\u89c4\u5b9a,\u515a\u5458\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u6b63\u5f53\u7406\u7531,\u8fde\u7eed______\u4e2a\u6708\u4e0d\u53c2\u52a0\u515a\u7684\u7ec4\u7ec7\u751f\u6d3b,\u6216\u4e0d\u4ea4\u7eb3\u515a\u8d39,\u6216\u4e0d\u505a\u515a\u6240\u5206\u914d\u7684\u5de5\u4f5c,\u5c31\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u81ea\u884c\u8131\u515a\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6b66\u6c49\u5927\u5b66\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6e56\u5317\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u4e09 *\u516d *\u4e5d *\u5341\u4e8c","answer":"\u516d","is_verified":1},{"question":"\"\u4e0d\u8981\u4eba\u5938\u989c\u8272\u597d,\u53ea\u7559\u6e05\u6c14\u6ee1\u4e7e\u5764\" \u63cf\u5199\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u82b1?","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u83ca\u82b1 *\u5170\u82b1 *\u6885\u82b1 *\u6843\u82b1","answer":"\u6885\u82b1","is_verified":1},{"question":"______\u662f\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u7684\u6839\u672c\u5236\u5ea6\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u6c11\u4e3b\u96c6\u4e2d\u5236\u5ea6 *\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5236\u5ea6 *\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6 *\u6c11\u4e3b\u4e13\u653f\u5236\u5ea6","answer":"\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6","is_verified":1},{"question":"\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u52b3\u52a8\u6cd5\u300b\u5b9e\u65bd\u4e8e____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *1994\u5e741\u67081\u65e5 *1994\u5e747\u67085\u65e5 *1995\u5e741\u67081\u65e5 *1995\u5e747\u67085\u65e5","answer":"1995\u5e741\u67081\u65e5","is_verified":1},{"question":"\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684,\u4e00\u6b21\u8bb0____\u5206\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u516c\u5b89\u90e8\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u5c40)","options":" *12","answer":"12","is_verified":1},{"question":"\"\u4e09\u4e94\u6b65\u8d70\u904d\u5929\u4e0b,\u4e03\u516b\u4eba\u767e\u4e07\u96c4\u5175\"\u54ab\u5c38\u5730\u4e94\u6e56\u56db\u6d77,\u51e0\u66f4\u65f6\u4e07\u53e4\u5343\u79cb\",\u8fd9\u4e9b\u8bd7\u53e5\u662f\u5bf9\u4e0b\u5217\u4e2d\u56fd\u54ea\u79cd\u4f20\u7edf\u827a\u672f\u7279\u70b9\u7684\u63cf\u8ff0____","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u9b54\u672f *\u7ed8\u753b *\u620f\u5267 *\u6742\u6280","answer":"\u620f\u5267","is_verified":1},{"question":"\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u94f6\u884c\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u5411\u4efb\u4f55\u5355\u4f4d\u548c\u4e2a\u4eba\u63d0\u4f9b\u62c5\u4fdd?","provenance":"","options":"*\u90fd\u4e0d\u53ef\u63d0\u4f9b *\u90fd\u53ef\u63d0\u4f9b *\u53ef\u5411\u5355\u4f4d\u63d0\u4f9b,\u4e0d\u53ef\u5411\u4e2a\u4eba\u63d0\u4f9b *\u53ef\u5411\u4e2a\u4eba\u63d0\u4f9b,\u4e0d\u53ef\u5411\u5355\u4f4d\u63d0\u4f9b","answer":"\u90fd\u4e0d\u53ef\u63d0\u4f9b","is_verified":1},{"question":"\"\u4e09\u5408\u4e00\"\u573a\u6240\u706b\u707e\u5371\u9669\u6027\u5f88\u5927,\"\u4e09\u5408\u4e00\"\u573a\u6240\u662f\u6307____\"","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5e94\u6025\u7ba1\u7406\u90e8\u6d88\u9632\u6551\u63f4\u5c40)","options":" *\u4f4f\u5bbf\u4e0e\u751f\u4ea7\u3001\u4ed3\u50a8\u3001\u7ecf\u8425\u8bbe\u7f6e\u5728\u540c\u4e00\u7a7a\u95f4\u5185 *\u751f\u4ea7\u3001\u4ed3\u50a8\u3001\u7ecf\u8425\u8bbe\u7f6e\u5728\u540c\u4e00\u7a7a\u95f4\u5185 *\u4e09\u4eba\u4ee5\u4e0a\u5408\u79df\u4e00\u95f4\u623f\u5185","answer":"\u4f4f\u5bbf\u4e0e\u751f\u4ea7\u3001\u4ed3\u50a8\u3001\u7ecf\u8425\u8bbe\u7f6e\u5728\u540c\u4e00\u7a7a\u95f4\u5185","is_verified":1},{"question":"\u300a\u56db\u5143\u7389\u9274\u300b\u662f\u4e2d\u56fd\u6570\u5b66\u8457\u4f5c\u4e2d\u6700\u91cd\u8981\u7684,\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u4e2d\u4e16\u7eaa\u6700\u6770\u51fa\u7684\u6570\u5b66\u8457\u4f5c\u4e4b\u4e00\u3002\u5b83\u662f\u4e16\u754c\u6570\u5b66\u5b9d\u5e93\u4e2d\u4e0d\u53ef\u591a\u5f97\u7684\u7470\u5b9d,\u662f____\u4ee3\u6731\u4e16\u6770\u7684\u8457\u4f5c\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":"*\u5143 *\u660e *\u6e05 *\u5b8b","answer":"\u5143","is_verified":0},{"question":"\u6211\u56fd\u7684\u4e2d\u592e\u94f6\u884c\u662f____\u3002","provenance":"","options":"*\u4e2d\u56fd\u94f6\u884c *\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u94f6\u884c *\u4e2d\u56fd\u5de5\u5546\u94f6\u884c *\u4e2d\u56fd\u5efa\u8bbe\u94f6\u884c","answer":"\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u94f6\u884c","is_verified":1},{"question":"\"\u4e00\u65e5\u4e0d\u89c1\u5982\u9694\u4e09\u79cb\"\u4e2d\u7684\"\u4e09\u79cb\"\u662f\u6307______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u7701\u626c\u5dde\u5e02\u6c5f\u90fd\u533a\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u4e09\u4e2a\u6708 *\u4e09\u5e74 *\u4e09\u4e2a\u5b63\u5ea6 *\u4e09\u5341\u5e74","answer":"\u4e09\u4e2a\u5b63\u5ea6","is_verified":1},{"question":"\u300a\u56fd\u6c11\u8425\u517b\u8ba1\u5212(2017\u4e002030\u5e74)\u300b\u5728\"\u5403\u52a8\u5e73\u8861\u884c\u52a8\"\u4e2d\u63d0\u51fa\u5e7f\u6cdb\u5f00\u5c55\"\u4e09\u51cf\u4e09\u5065\"\u4e13\u9879\u884c\u52a8,\u5373:\u51cf\u76d0\u3001\u51cf\u6cb9\u3001\u51cf\u7cd6,\u5065\u5eb7\u53e3\u8154\u3001\u5065\u5eb7\u4f53\u91cd\u3001\u5065\u5eb7\u9aa8\u9ab8\u3002\u76ee\u524d,\u6211\u56fd\u5065\u5eb7\u6210\u4eba\u6bcf\u4eba\u6bcf\u5929\u9002\u5b9c\u7684\u70f9\u8c03\u6cb9\u6444\u5165\u91cf\u4e3a____\u3002","provenance":"","options":"*5~10\u514b *25~30\u514b *60~80\u514b","answer":"25~30\u514b","is_verified":0},{"question":"\u6839\u636e\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a,____\u5404\u90e8\u95e8\u6309\u7167\u804c\u8d23\u5206\u5de5,\u8d2f\u5f7b\u6267\u884c\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u65b9\u9488\u653f\u7b56\u548c\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4,\u7ba1\u7406\u6307\u5bfc\u672c\u7cfb\u7edf\u3001\u672c\u9886\u57df\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u5de5\u4f5c\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u53f8\u6cd5\u90e8\u5168\u56fd\u666e\u6cd5\u529e)","options":" *\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a *\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5e38\u52a1\u59d4\u5458\u4f1a *\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u59d4\u5458\u4f1a *\u4e2d\u592e\u56fd\u5bb6\u673a\u5173","answer":"\u4e2d\u592e\u56fd\u5bb6\u673a\u5173","is_verified":1},{"question":"\u4e3a\u4e86\u517c\u987e\u8282\u80fd\u4e0e\u8212\u9002,\u76db\u590f\u65f6\u5ba4\u5185\u7a7a\u8c03\u8bbe\u5b9a\u6e29\u5ea6\u4e0d\u5e94\u4f4e\u4e8e____\u5ea6\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u79d1\u6280\u90e8\u5f15\u667a\u53f8)","options":" *20\u00b0C *24\u00b0C *26\u00b0C *28\u00b0C","answer":"26\u00b0C","is_verified":1},{"question":"\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u6216\u8005\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u767b\u8bb0\u8bc1\u4e66\u3001\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u3001\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684,\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u4e88\u4ee5\u6536\u7f34,\u6263\u7559\u8be5\u673a\u52a8\u8f66,\u5904\u5341\u4e94\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559,\u5e76\u5904\u4e8c\u5341\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e94\u5e72\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e;\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684,\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u516c\u5b89\u90e8\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u5c40)","options":" *\u6c11\u4e8b\u8d23\u4efb *\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb *\u884c\u653f\u8d23\u4efb","answer":"\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb","is_verified":1},{"question":"\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6709\u5f88\u591a\u7279\u70b9\u548c\u7279\u5f81,\u4f46\u6700\u672c\u8d28\u7684\u7279\u5f81\u662f____","provenance":"","options":"*\u575a\u6301\u4ee5\u4eba\u4e3a\u672c *\u575a\u6301\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u516c\u6709\u5236 *\u575a\u6301\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7684\u9886\u5bfc","answer":"\u575a\u6301\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7684\u9886\u5bfc","is_verified":1},{"question":"\u6cd5\u5f8b\u3001\u884c\u653f\u6cd5\u89c4\u89c4\u5b9a\u516c\u5f00\u7684\u4e8b\u9879,\u5e94\u5f53____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5e02\u59d4\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u7acb\u5373\u516c\u5f00 *\u4e3b\u52a8\u516c\u5f00 *\u4f9d\u6cd5\u516c\u5f00 *\u4f9d\u7533\u8bf7\u516c\u5f00","answer":"\u4f9d\u6cd5\u516c\u5f00","is_verified":1},{"question":"\"\u4e0d\u4f3c\u5929\u6daf,\u5377\u8d77\u6768\u82b1\u4f3c\u96ea\u82b1\"\u51fa\u81ea\u82cf\u8f7c\u7684\u300a\u51cf\u5b57\u6728\u5170\u82b1.\u7acb\u6625\u300b\u3002\u4f5c\u8005\u82cf\u8f7c\u662f______\u671d\u4ee3\u7684\u8bd7\u4eba\u3002","provenance":"","options":"*\u5510 *\u5b8b *\u5143 *\u660e","answer":"\u5b8b","is_verified":1},{"question":"\u91cd\u5e86\u5e02\u4e0b\u5217\u533a\u53bf,\u88ab\u8a89\u4e3a\"\u9f99\u706f\u4e4b\u4e61\"\u7684\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5e02\u59d4\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u94ee\u6881 *\u57ab\u6c5f *\u77f3\u67f1 *\u4e91\u9633","answer":"\u94dc\u6881","is_verified":1},{"question":"\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u65e9\u7684\u519c\u4e1a\u79d1\u5b66\u8457\u4f5c\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u300a\u6c3e\u80dc\u4e4b\u4e66\u300b *\u300a\u9f50\u6c11\u8981\u672f\u300b *\u300a\u672a\u8015\u7ecf\u300b *\u300a\u519c\u4e66\u300b","answer":"\u6c3e\u80dc\u4e4b\u4e66","is_verified":1},{"question":"\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u516c\u5b89\u90e8\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u5c40)","options":" *\u5904\u7ba1\u5236,\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1 *\u5904\u62d8\u5f79,\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1 *\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211 *\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0a\u6709\u671f\u5f92\u5211","answer":"\u5904\u62d8\u5f79,\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1","is_verified":1},{"question":"\u957f\u6c5f\u4e09\u5ce1\u662f\u77bf\u5858\u5ce1\u3001\u897f\u9675\u5ce1\u548c____\u7684\u603b\u79f0\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5e02\u59d4\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u5deb\u5ce1 *\u9f99\u95e8\u5ce1 *\u5df4\u96fe\u5ce1 *\u6ef4\u7fe0\u5ce1","answer":"\u5deb\u5ce1","is_verified":1},{"question":"\"\u9664\u56db\u5bb3,\u8bb2\u536b\u751f\"\u662f\u6211\u56fd\u7231\u56fd\u536b\u751f\u8fd0\u52a8\u7684\u91cd\u70b9\u5de5\u4f5c,\u5176\u4e2d,\"\u56db\u5bb3\"\u6307\u7684\u662f____\u56db\u79cd\u80fd\u591f\u4f20\u64ad\u5404\u7c7b\u4f20\u67d3\u6027\u75be\u75c5\u7684\u536b\u751f\u6709\u5bb3\u751f\u7269\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5317\u4eac\u5e02\u536b\u751f\u5065\u5eb7\u59d4\u5458\u4f1a\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5317\u4eac\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u868a\u866b-\u82cf\u8747-\u9ebb\u96c0-\u8731\u866b *\u868a\u866b-\u82cd\u8747-\u8731\u866b-\u8001\u9f20 *\u868a\u866b-\u82cd\u8747-\u8001\u9f20-\u87d1\u8782","answer":"\u868a\u866b-\u82cd\u8747-\u8001\u9f20-\u87d1\u8782","is_verified":1},{"question":"2019\u5e741\u670810\u65e5,\u4e00\u5e74\u4e00\u5ea6\u7684\"\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u79d1\u5b66\u9662\u8003\u53e4\u5b66\u8bba\u575b.2018\u5e74\u4e2d\u56fd\u8003\u53e4\u65b0\u53d1\u73b0\"\u5728\u5317\u4eac\u4e3e\u884c\u3002\u56db\u5ddd\u7701____\u5165\u90092018\u5e74\u4e2d\u56fd\u8003\u53e4\u65b0\u53d1\u73b06\u9879\u5165\u9009\u9879\u76ee\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u56db\u5ddd\u7701\u6587\u5316\u548c\u65c5\u6e38\u5385\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u56db\u5ddd\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u6e20\u53bf\u57ce\u575d\u9057\u5740 *\u4e09\u661f\u5806\u9057\u5740 *\u91d1\u6c99\u9057\u5740","answer":"\u6e20\u53bf\u57ce\u575d\u9057\u5740","is_verified":1},{"question":"2022\u5e74\u5317\u4eac\u51ac\u5965\u4f1a\u4f1a\u5fbd\u4e3a____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u6cb3\u5317\u65e5\u62a5\u62a5\u4e1a\u96c6\u56e2\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6cb3\u5317\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u51ac\u68a6 *\u98de\u8dc3 *\u4e2d\u56fd\u5370 *\u5929\u5730\u4eba","answer":"\u51ac\u68a6","is_verified":1},{"question":"\u56fd\u52a1\u9662\u529e\u516c\u5385\u5370\u53d1\u300a\u5173\u4e8e\u52a0\u5f3a\u653f\u5e9c\u7f51\u7ad9\u57df\u540d\u7ba1\u7406\u7684\u901a\u77e5\u300b,\u8981\u6c42\u5404\u7ea7\u653f\u5e9c\u7f51\u7ad9\u57df\u540d\u4eca\u540e\u7edf\u4e00\u4e3a______\"\u4e3a\u540e\u7f00\u7684\u82f1\u6587\u57df\u540d\u548c\u4ee5\".\u653f\u52a1\"\u4e3a\u540e\u7f00\u7684\u4e2d\u6587\u57df\u540d,\u4e0d\u5f97\u518d\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u540e\u7f00\u7684\u57df\u540d\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6b66\u6c49\u5927\u5b66\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u6e56\u5317\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *gov.cn *gov.com *gover.cn *gover.com ","answer":"gov.cn","is_verified":1},{"question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u76ee\u6807\u98de\u884c\u5668\u548c\u7a7a\u95f4\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u662f______?","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u592a\u7a7a\u4e00\u53f7 *\u4e1c\u65b9\u7ea2\u4e00\u53f7 *\u98ce\u4e91\u4e00\u53f7 *\u5929\u5bab\u4e00\u53f7","answer":"\u5929\u5bab\u4e00\u53f7","is_verified":1},{"question":"\u5728\u8f66\u9053\u51cf\u5c11\u7684\u8def\u6bb5\u3001\u8def\u53e3,\u6216\u8005\u5728\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u3001\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u3001\u4ea4\u901a\u6807\u7ebf\u6216\u8005\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u6307\u6325\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9047\u5230\u505c\u8f66\u6392\u961f\u7b49\u5019\u6216\u8005\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u65f6,\u673a\u52a8\u8f66\u5e94\u5f53______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u516c\u5b89\u90e8\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u5c40)","options":" *\u501f\u9053\u8d85\u8f66 *\u5360\u7528\u5bf9\u9762\u8f66\u9053 *\u7a7f\u63d2\u7b49\u5019\u7684\u8f66\u8f86 *\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u901a\u884c","answer":"\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u901a\u884c","is_verified":1},{"question":"\u5143\u672a\u660e\u521d\u8bdd\u4eba\u5510\u73d9\u7684\u8bd7\u300a\u9898\u9f99\u9633\u53bf\u9752\u8349\u6e56\u300b\u66fe\u56e0\u8bdd\u5883\u8fd1\u4f3c\u5510\u4eba\u88ab\u9519\u9009\u5165\u300a\u5168\u5510\u8bd7\u300b,\u4e0b\u9762\u56db\u53e5\u8bd7\u6b63\u786e\u7684\u6392\u5217\u987a\u5e8f\u662f______\u3002\u2460\u9189\u540e\u4e0d\u77e5\u5929\u5728\u6c34\u2461\u4e00\u591c\u6e58\u541b\u767d\u53d1\u591a\u2462\u897f\u98ce\u5439\u8001\u6d1e\u5ead\u6ce2\u2463\u6ee1\u8239\u6e05\u68a6\u538b\u661f\u6cb3","provenance":"","options":"*\u2462\u2460\u2463\u2461 *\u2463\u2461\u2460\u2462 *\u2462\u2461\u2460\u2463 *\u2463\u2460\u2462\u2461","answer":"\u2462\u2461\u2460\u2463","is_verified":1},{"question":"\u4ee5\u53bf\u7ea7\u4ee5\u4e0a\u884c\u653f\u533a\u57df\u540d\u79f0\u51a0\u540d\u7684\u5730\u65b9\u5fd7\u4e66\u3001\u5730\u65b9\u7efc\u5408\u5e74\u9274,\u5206\u522b\u7531\u672c\u7ea7\u4eba\u6c11\u653f\u5e9c\u8d1f\u8d23______\u5de5\u4f5c\u7684\u673a\u6784\u6309\u7167\u89c4\u5212\u7ec4\u7ec7\u7f16\u7c4d,\u5176\u4ed6\u7ec4\u7ec7\u548c\u4e2a\u4eba\u4e0d\u5f97\u7f16\u7be1\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5e02\u59d4\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u7edf\u8ba1 *\u5730\u65b9\u5fd7 *\u53d1\u5c55\u6539\u9769","answer":"\u5730\u65b9\u5fd7","is_verified":1},{"question":"\u6211\u56fd\u9996\u5ea7\u83b7\u8bc4\u4e16\u754c\"\u5a92\u4f53\u827a\u672f\u4e4b\u90fd\"\u79f0\u53f7\u7684\u57ce\u5e02\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u957f\u6c99\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6e56\u5357\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u5317\u4eac *\u676d\u5dde *\u957f\u6c99 *\u6210\u90fd","answer":"\u957f\u6c99","is_verified":1},{"question":"\u300a\u4e8c\u5341\u56db\u53f2\u300b\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217____","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0) ","options":"*\u300a\u53f2\u8bb0\u300b *\u300a\u91d1\u53f2\u300b *\u300a\u660e\u53f2\u300b *\u300a\u6e05\u53f2\u300b","answer":"\u300a\u6e05\u53f2\u300b","is_verified":1},{"question":"\u5982\u679c\u5c06\"\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\"\u6bd4\u55bb\u4e3a\u4e9a\u6d32\u817e\u98de\u7684\u4e24\u53ea\u7fc5\u8180,\u90a3\u4e48____\u5c31\u662f\u4e24\u53ea\u7fc5\u8180\u7684\u8840\u8109\u7ecf\u7edc\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u5927\u5b66)","options":" *\u4e92\u5b66\u4e92\u9274 *\u4e92\u8054\u4e92\u901a *\u4e92\u5229\u5171\u5b34","answer":"\u4e92\u8054\u4e92\u901a","is_verified":1},{"question":"\u6211\u56fd\u6700\u957f\u7684\u6cb3\u6d41\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u90e8\u5730\u4fe1\u53f8\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\u51fa\u7248\u96c6\u56e2)","options":" *\u957f\u6c5f *\u9ec4\u6cb3","answer":"\u957f\u6c5f","is_verified":1},{"question":"\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65f6,\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u5e94\u5f53\u8bbe\u7f6e\u5728\u6545\u969c\u8f66\u6765\u8f66\u65b9\u5411____\u4ee5\u5916,\u8f66\u4e0a\u4eba\u5458\u5e94\u5f53\u8fc5\u901f\u8f6c\u79fb\u5230\u53f3\u4fa7\u8def\u80a9\u4e0a\u6216\u8005\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u5185,\u5e76\u4e14\u8fc5\u901f\u62a5\u8b66\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u516c\u5b89\u90e8\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u5c40)","options":" *50\u7c73 *100\u7c73 *150\u7c73 *200\u7c73","answer":"150\u7c73","is_verified":1},{"question":"\u7531\u5916\u56fd\u7684\u4f20\u6559\u58eb\u53c2\u52a0\u7f16\u64b0,\u7cfb\u7edf\u5730\u4ecb\u7ecd\u4e86\u6b27\u6d32\u7684\u5929\u6587\u5b66\u8457\u4f5c,\u5438\u6536\u4e86\u6b27\u6d32\u5386\u6cd5\u7684\u6210\u679c\u7684\u8457\u4f5c\u662f____","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u300a\u5927\u7edf\u5386\u300b *\u300a\u5d07\u796f\u5386\u4e66\u300b *\u300a\u5927\u660e\u5386\u300b *\u300a\u592a\u521d\u5386\u300b","answer":"\u5d07\u796f\u5386\u4e66","is_verified":1},{"question":"\"\u6211\u5230\u8fc7\u8bb8\u591a\u5730\u65b9\u6570\u8fd9\u4e2a\u57ce\u5e02\u6700\u5e74\u8f7b\u5b83\u662f\u8fd9\u6837\u6f02\u4eae\u4ee4\u4eba\u4e00\u89c1\u503e\u5fc3\u4e0d\u662f\u701a\u6d77\u8712\u697c\u4e0d\u662f\u8521\u83b1\u4ed9\u5883\u5b83\u7684\u4e00\u8349\u4e00\u6728\u90fd\u7531\u8840\u6c57\u51dd\u6210\u2026.\"\u8457\u540d\u8bd7\u4eba\u827e\u9752\u7684\u8fd9\u9996\u8bd7\u4e2d\"\u5e74\u8f7b\u7684\u57ce\"\u662f\u6307\u73b0\u5728\u7684____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u65b0\u7586\u5175\u56e2\u7b2c\u516b\u5e08\u4e00\u56db\u4e00\u56e2\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u65b0\u7586\u5175\u56e2\u5b66\u4e60\u5e73\u4eba *\u53f0)","options":" *\u6df1\u5733\u5e02 *\u77f3\u6cb3\u5b50\u5e02 *\u73e0\u6d77\u5e02 *\u4e0a\u6d77\u5e02","answer":"\u77f3\u6cb3\u5b50\u5e02","is_verified":1},{"question":"\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u6240\u63cf\u5199\u7684\u4eba\u7269\u4e2d,\u4e0e\u5176\u4ed6\u4e09\u9879\u4e0d\u5904\u4e8e\u540c\u4e00\u65f6\u4ee3\u7684\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u7701\u6ee8\u5dde\u5e02\u6cbe\u5316\u533a\u6d77\u9632\u529e\u4e8b\u5904\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u529f\u76d6\u4e09\u5206\u56fd,\u540d\u6210\u516b\u9635\u56fe *\u6cbb\u4e16\u4e4b\u80fd\u81e3,\u4e71\u4e16\u4e4b\u5978\u96c4 *\u5341\u4e07\u96c4\u5175\u83ab\u6562\u5f53,\u5355\u5200\u5339\u9a6c\u65a9\u989c\u826f *\u6c5f\u4e1c\u5b50\u5f1f\u591a\u624d\u4fca,\u5377\u571f\u91cd\u6765\u672a\u53ef\u77e5","answer":"\u6c5f\u4e1c\u5b50\u5f1f\u591a\u624d\u4fca,\u5377\u571f\u91cd\u6765\u672a\u53ef\u77e5","is_verified":1},{"question":"\u8bcd\u53e5\"\u9752\u5c71\u4f9d\u65e7\u5728,\u51e0\u5ea6\u5915\u9633\u7ea2\"\u7684\u4f5c\u8005\u662f____\u3002","provenance":"","options":"*\u65bd\u8010\u5eb5 *\u7f57\u8d2f\u4e2d *\u6768\u614e *\u6768\u57fa","answer":"\u6768\u614e","is_verified":1},{"question":"\u5728\u6cbb\u6c34\u77db\u76fe\u53d1\u751f\u6df1\u523b\u53d8\u5316\u3001\u6cbb\u6c34\u601d\u8def\u9700\u8981\u76f8\u5e94\u8c03\u6574\u8f6c\u53d8\u7684\u65b0\u5f62\u52bf\u4e0b,\u8feb\u5207\u9700\u8981\u8fdb\u4e00\u6b65\u4f20\u627f\u548c\u5f18\u626c____\u7684\u65b0\u65f6\u4ee3\u6c34\u5229\u7cbe\u795e,\u4e3a\u4e0d\u65ad\u628a\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u6c34\u5229\u73b0\u4ee3\u5316\u4e8b\u4e1a\u63a8\u5411\u524d\u8fdb\u63d0\u4f9b\u7cbe\u795e\u652f\u6491\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u65b0\u7586\u5175\u56e2\u7b2c\u516b\u5e08\u77f3\u6cb3\u5b50\u5e02\u6c34\u5229\u5c40\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u65b0\u7586\u5175\u56e2\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u5fe0\u8bda\u3001\u5e72\u51c0\u3001\u62c5\u5f53,\u79d1\u5b66\u3001\u6c42\u5b9e\u3001\u521b\u65b0 *\u8d1f\u8d23\u3001\u6c42\u7cbe\u3001\u521b\u65b0,\u732e\u8eab\u3001\u6c42\u5b9e\u3001\u52a1\u5b9d *\u79d1\u5b66\u6c11\u4e3b\u3001\u56e2\u7ed3\u534f\u4f5c\u3001\u7cbe\u76ca\u6c42\u7cbe\u3001\u81ea\u5f3a\u4e0d\u606f","answer":"\u5fe0\u8bda\u3001\u5e72\u51c0\u3001\u62c5\u5f53,\u79d1\u5b66\u3001\u6c42\u5b9e\u3001\u521b\u65b0","is_verified":1},{"question":"\u6839\u636e\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a,____\u4f9d\u7167\u5b8c\u6cd5\u89c4\u5b9a,\u51b3\u5b9a\u6218\u4e89\u72b6\u6001\u7684\u5ba3\u5e03,\u51b3\u5b9a\u5168\u56fd\u603b\u52a8\u5458\u6216\u8005\u5c40\u90e8\u52a8\u5458,\u51b3\u5b9a\u5168\u56fd\u6216\u8005\u4e2a\u522b\u7701\u3001\u81ea\u6cbb\u533a\u3001\u76f4\u8f96\u5e02\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001,\u884c\u4f7f\u5b8c\u6cd5\u89c4\u5b9a\u7684\u548c\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u6388\u4e88\u7684\u6d89\u53ca\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u7684\u5176\u4ed6\u804c\u6743\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u53f8\u6cd5\u90e8\u5168\u56fd\u666e\u6cd5\u529e)","options":" *\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a *\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5e38\u52a1\u59d4\u5458\u4f1a *\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u4e3b\u5e2d *\u56fd\u52a1\u9662","answer":"\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5e38\u52a1\u59d4\u5458\u4f1a","is_verified":1},{"question":"\u5510\u4ee3\u5c1a\u9a6c\u4e4b\u98ce\u6d41\u884c,\u58c1\u753b\u4e2d\u7684\u9a8f\u9a6c\u591a\u5e26\u6709\u5404\u79cd\u88c5\u9970,\u65e2\u597d\u770b\u53c8\u6709\u5b9e\u9645\u529f\u80fd\u3002\u5176\u4e2d\u4f4d\u4e8e\u9a6c\u978d\u4e0b\u90e8,\u7528\u4e8e\u969c\u853d\u5c18\u571f\u7684\u90e8\u5206\u88ab\u6211\u4eec\u79f0\u4e4b\u4e3a___\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u9655\u897f\u5386\u53f2\u535a\u7269\u9986\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u9655\u897f\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u969c\u6ce5 *\u978d\u97ad *\u8f9f\u571f *\u51c0\u5c18","answer":"\u969c\u6ce5","is_verified":1},{"question":"\u6539\u9769\u5148\u950b\u8bb8\u5cab\u5fb7,\u66fe\u53c2\u4e0e1954\u5e74\u5baa\u6cd5\u8d77\u8349,\u5168\u7a0b\u53c2\u4e0e1982\u5e74\u5baa\u6cd5\u4fee\u6539,\u53c2\u52a01988\u5e74\u30011993\u5e74\u30011999\u5e74\u548c2004\u5e74\u56db\u6b21\u5baa\u6cd5\u4fee\u6539\u53ca\u5176\u4ed6\u4f17\u591a\u91cd\u8981\u6cd5\u5f8b\u7684\u5236\u5b9a\u4fee\u6539\u5de5\u4f5c,\u582a\u79f0\u65b0\u4e2d\u56fd______\"\u5960\u57fa\u4eba\u4e4b\u4e00\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u793e\u79d1\u9662)","options":" *\u5baa\u6cd5\u5b66 *\u884c\u653f\u6cd5\u5b66 *\u6c11\u6cd5\u5b66 *\u5211\u6cd5\u5b66","answer":"\u5baa\u6cd5\u5b66","is_verified":1},{"question":"\u4e2d\u56fd\u79cd\u690d\u845b\u8404\u59cb\u4e8e____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u7701\u53e5\u5bb9\u5e02\u8305\u5c71\u9547\u515a\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u4e1c\u6c49 *\u897f\u6c49 *\u897f\u664b","answer":"\u897f\u6c49","is_verified":1},{"question":"2018\u5e7411\u67085\u65e5,\u9996\u5c4a\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u8fdb\u53e3\u535a\u89c8\u4f1a\u5728\u4e0a\u6d77\u5f00\u5e55,\u4e2d\u56fd\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5f00\u5e55\u5f0f\u4e0a\u53d1\u8868\u4e3b\u65e8\u6f14\u8bb2\u65f6\u63d0\u5230,\u5c06\u652f\u6301____\u5e76\u4e0a\u5347\u4e3a\u56fd\u5bb6\u6218\u7565\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u82cf\u5dde\u5e02\u5434\u6c5f\u533a\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u7ca4\u6e2f\u6fb3\u5927\u6e7e\u533a\u5efa\u8bbe *\u957f\u6c5f\u4e09\u89d2\u6d32\u533a\u57df\u4e00\u4f53\u5316\u53d1\u5c55 *\u4eac\u6d25\u5180\u534f\u540c\u53d1\u5c55","answer":"\u957f\u6c5f\u4e09\u89d2\u6d32\u533a\u57df\u4e00\u4f53\u5316\u53d1\u5c55","is_verified":1},{"question":"\u8fd1\u671f,\u6211\u56fd\u5b66\u8005\u7814\u7a76____\"\u591a\u8282\u70b9\u7f51\u7edc\"\u53d6\u5f97\u57fa\u7840\u6027\u7a81\u7834\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u79d1\u6280\u90e8\u5f15\u667a\u53f8)","options":" *\u7535\u5b50 *\u539f\u5b50 *\u8d28\u5b50 *\u91cf\u5b50","answer":"\u91cf\u5b50","is_verified":1},{"question":"\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u4f20\u64ad\u9014\u5f84\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u7701\u626c\u5dde\u5e02\u7ea7\u673a\u5173\u95e8\u8bca\u6240\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u6d88\u5316\u9053\u4f20\u64ad *\u63a5\u89e6\u4f20\u67d3 *\u8840\u6db2\u4f20\u67d3 *\u547c\u5438\u9053\u98de\u6cab\u4f20\u64ad","answer":"\u547c\u5438\u9053\u98de\u6cab\u4f20\u64ad","is_verified":1},{"question":"\u9ec4\u6865\u6218\u5f79,\u53d1\u751f\u5728____,\u662f\u82cf\u4e2d\u5730\u533a\u7684\u65b0\u56db\u519b\u4e3a\u4fdd\u536b\u82cf\u4e2d\u6297\u65e5\u6839\u636e\u5730,\u5bf9\u56fd\u6c11\u515a\u987d\u56fa\u6d3e\u8fdb\u884c\u53cd\u51fb\u7684\u4e00\u6b21\u6218\u5f79\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6cf0\u5174\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *1940\u5e7410\u6708 *1945\u5e748\u6708 *1939\u5e7411\u6708 *1937\u5e746\u6708","answer":"1940\u5e7410\u6708","is_verified":1},{"question":"\u5730\u9707\u53d1\u751f\u65f6,\u8eab\u5904\u9ad8\u697c,\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u81ea\u6551\u9632\u62a4\u63aa\u65bd\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u56fd\u5bb6\u5e94\u6025\u5e7f\u64ad)","options":" *\u7acb\u523b\u5411\u5916\u8dd1,\u4e58\u7535\u68af\u4e0b\u697c *\u8e7f\u5230\u5916\u5899\u7a97\u6237\u65c1\u8eb2\u907f,\u627e\u673a\u4f1a\u8df3\u697c\u8ff7\u751f *\u628a\u9760\u57ab\u4e3e\u5728\u5934\u9876,\u8e72\u5230\u575a\u56fa\u7684\u684c\u5b50\u4e0b\u9762,\u62a4\u597d\u5934\u90e8 *\u8eb2\u5230\u540a\u67dc\u4e0b\u65b9","answer":"\u628a\u9760\u57ab\u4e3e\u5728\u5934\u9876,\u8e72\u5230\u575a\u56fa\u7684\u684c\u5b50\u4e0b\u9762,\u62a4\u597d\u5934\u90e8","is_verified":1},{"question":"\u53d1\u751f\u5730\u9707\u65f6,\u6700\u5148\u611f\u5230\u7684\u5730\u9707\u6ce2\u53eb______\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u5409\u6797\u7701\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5409\u6797\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u6a2a\u6ce2 *\u7eb5\u6ce2 *\u9762\u6ce2 *\u4f53\u6ce2","answer":"\u7eb5\u6ce2","is_verified":1},{"question":"\u7981\u6b62\u5728____\u9644\u8fd1\u5f00\u529e\u8425\u4e1a\u6027\u6b4c\u821e\u5385,\u4e92\u8054\u7f51\u4e0a\u7f51\u670d\u52a1\u8425\u4e1a\u573a\u6240\u7b49\u4e0d\u9002\u5b9c\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u6d3b\u52a8\u7684\u573a\u6240\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u5c45\u6c11\u4f4f\u5b85\u533a *\u5382\u77ff\u4f01\u4e1a *\u4e2d\u5c0f\u5b66\u6821\u56ed *\u5546\u4e1a\u533a","answer":"\u4e2d\u5c0f\u5b66\u6821\u56ed","is_verified":1},{"question":"2016\u5e747\u67081\u65e5,\u5728\u5e86\u795d\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u6210\u7acb95\u5468\u5e74\u5927\u4f1a\u4e0a\u7684\u8bb2\u8bdd\u4e2d,\u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u6307\u51fa,____\u662f\u515a\u6267\u653f\u5174\u56fd\u7684\u7b2c\u4e00\u8981\u52a1,\u662f\u89e3\u51b3\u4e2d\u56fd\u6240\u6709\u95ee\u9898\u7684\u5173\u952e\u3002","provenance":"","options":"*\u6539\u9769 *\u53d1\u5c55 *\u7a33\u5b9a","answer":"\u53d1\u5c55","is_verified":1},{"question":"\u673a\u5173\u3001\u5355\u4f4d\u5bf9\u6240\u4ea7\u751f\u7684\u56fd\u5bb6\u79d8\u5bc6\u4e8b\u9879,\u5e94\u5f53\u6309\u7167____\u786e\u5b9a\u5bc6\u7ea7,\u540c\u65f6\u786e\u5b9a\u4fdd\u5bc6\u671f\u9650\u548c\u77e5\u6089\u8303\u56f4\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5e02\u59d4\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u56fd\u5bb6\u79d8\u5bc6\u53ca\u5176\u5bc6\u7ea7\u7684\u5177\u4f53\u8303\u56f4\u7684\u89c4\u5b9a *\u673a\u5173\u3001\u5355\u4f4d\u6709\u5173\u89c4\u5b9a *\u4fdd\u5bc6\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7684\u89c4\u5b9a *\u9886\u5bfc\u610f\u89c1","answer":"\u56fd\u5bb6\u79d8\u5bc6\u53ca\u5176\u5bc6\u7ea7\u7684\u5177\u4f53\u8303\u56f4\u7684\u89c4\u5b9a","is_verified":1},{"question":"____\u662f\u5168\u7403\u7b2c\u4e00\u53f0\u9002\u7528\u4e8e\u5168\u80a2\u4f53\u4e2d\u98ce\u5eb7\u590d\u7684\"\u7eaf\u610f\u5ff5\u63a7\u5236\"\u4eba\u5de5\u795e\u7ecf\u673a\u5668\u4eba\u7cfb\u7edf\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u795e\u5320\u4e00\u53f7 *\u795e\u821f\u4e00\u53f7 *\u795e\u5de5\u4e00\u53f7 *\u795e\u533b\u4e00\u53f7","answer":"\u795e\u5de5\u4e00\u53f7","is_verified":1},{"question":"\u300a\u68a6\u6eaa\u7b14\u8c08\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u7701\u9547\u6c5f\u5e02\u53f2\u5fd7\u529e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u8427\u7edf *\u82cf\u9881 *\u6c88\u62ec *\u5218\u63e3","answer":"\u6c88\u62ec","is_verified":1},{"question":"\"\u4eba\u751f\u5f97\u4e00\u77e5\u5df1\u8db3\u77e3,\u65af\u4e16\u5f53\u4ee5\u540c\u6000\u89c6\u4e4b\u3002\"\u8fd9\u662f\u9c81\u8fc5\u4ee5\u6e05\u4eba\u4f55\u74e6\u7434\u7684\u8054\u53e5,\u4e66\u8d60____\u7684\u6761\u5e45\u3002\u9c81\u8fc5\u4e00\u76f4\u89c6\u4e4b\u4e3a\u809d\u80c6\u76f8\u7167\u3001\u540c\u5fc3\u540c\u5fb7\u7684\u670b\u53cb\u548c\u540c\u5fd7\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u4e0a\u6d77\u5e02\u8679\u53e3\u533a\u59d4\u515a\u6821\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u4e0a\u6d77\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u8305\u76fe *\u51af\u96ea\u5cf0 *\u77bf\u79cb\u767d *\u80e1\u98ce","answer":"\u77bf\u79cb\u767d","is_verified":1},{"question":"\"\u843d\u5176\u5b9e\u8005\u601d\u5176____,\u996e\u5176\u6d41\u8005\u6000\u5176\u6e90\",\u8bf7\u8865\u8db3\u8bd7\u53e5\u3002","provenance":"","options":"*\u53f6 *\u6839 *\u6e90 *\u6811","answer":"\u6811","is_verified":1},{"question":"2014\u5e742\u670817\u65e5,\u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u5728\u7701\u90e8\u7ea7\u4e3b\u8981\u9886\u5bfc\u5e72\u90e8\u5b66\u4e60\u8d2f\u5f7b\u5341\u516b\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u7cbe\u795e\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u4e13\u9898\u7814\u8ba8\u73ed\u5f00\u73ed\u5f0f\u4e0a\u53d1\u8868\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u5f3a\u8c03,\u515a\u7684\u5341\u516b\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u7684\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u7684\u603b\u76ee\u6807,\u5c31\u662f\u5b8c\u5584\u548c\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u3001\u63a8\u8fdb\u56fd\u5bb6____\u548c____\u73b0\u4ee3\u5316\u3002\u8fd9\u662f\u575a\u6301\u548c\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u5fc5\u7136\u8981\u6c42,\u4e5f\u662f\u5b9e\u73b0\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u5e94\u6709\u4e4b\u4e49\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5317\u4eac\u5bc6\u4e91\u533a\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5317\u4eac\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u7ba1\u7406\u4f53\u7cfb \u7ba1\u7406\u80fd\u529b *\u6cd5\u6cbb\u4f53\u7cfb \u6cd5\u6cbb\u80fd\u529b *\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb \u6267\u884c\u80fd\u529b *\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb \u6cbb\u7406\u80fd\u529b","answer":"\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb \u6cbb\u7406\u80fd\u529b","is_verified":1},{"question":"\u5728\u5341\u516b\u5c4a\u4e2d\u592e\u653f\u6cbb\u5c40\u7b2c\u4e5d\u6b21\u96c6\u4f53\u5b66\u4e60\u65f6\u7684\u8bb2\u8bdd\u4e2d,\u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u6307\u51fa____\u662f\u7b2c\u4e00\u8d44\u6e90,\u4e5f\u662f\u521b\u65b0\u6d3b\u52a8\u4e2d\u6700\u4e3a\u6d3b\u8dc3\u3001\u6700\u4e3a\u79ef\u6781\u7684\u56e0\u7d20\u3002","provenance":"","options":"*\u81ea\u7136\u8d44\u6e90 *\u6587\u5316\u8d44\u6e90 *\u4eba\u624d\u8d44\u6e90","answer":"\u4eba\u624d\u8d44\u6e90","is_verified":1},{"question":"\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u8bde\u751f\u57fa\u5730\u5728___\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u6cf0\u5dde\u5e02\u6d77\u9675\u533a\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8,\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u6c5f\u82cf\u6cf0\u5dde *\u798f\u5efa\u53a6\u95e8 *\u5c71\u4e1c\u9752\u5c9b *\u8fbd\u5b81\u629a\u987a","answer":"\u6c5f\u82cf\u6cf0\u5dde","is_verified":1},{"question":"\"\u6052\u54ed\u516d\u519b\u4ff1\u7f29\u7d20,\u51b0\u51a0\u4e00\u6012\u4e3a\u7ea2\u989c\"\u7684\"\u7ea2\u989c\"\u6307\u7684\u662f___\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5357\u5f00\u5927\u5b66\u6587\u5b66\u9662)","options":" *\u6768\u7389\u73af *\u8463\u5c0f\u5b9b *\u674e\u5e08\u5e08 *\u9648\u5706\u5706","answer":"\u9648\u5706\u5706","is_verified":1},{"question":"\u300a\u9898\u7834\u5c71\u5bfa\u540e\u7985\u9662\u300b\u662f\u5510\u4ee3\u8bd7\u4eba\u5e38\u5efa,\u5728\u6e38\u73a9\u7834\u5c71\u5bfa\u65f6\u5373\u5174\u4e0e\u7684\u4e00\u9996\u9898\u58c1\u8bd7,\u8868\u8fbe\u51fa\u6e38\u89c8\u540d\u80dc\u7684\u559c\u60a6\u548c\u5bf9\u9ad8\u8fdc\u5883\u754c\u7684\u5f3a\u70c8\u8ffd\u6c42\u3002\u7834\u5c71\u5bfa\u5c31\u662f\u4eca\u6c5f\u82cf\"\u5883\u5185\u8457\u540d\u7684\u4f5b\u5bfa\u7985\u9662_\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5e38\u719f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u82cf\u5dde\u5bd2\u5c71\u5bfa *\u5357\u4eac\u5927\u62a5\u6069\u5bfa *\u9547\u6c5f\u91d1\u5c71\u5bfa *\u5e38\u719f\u5174\u798f\u5bfa","answer":"\u5e38\u719f\u5174\u798f\u5bfa","is_verified":1},{"question":"\u5173\u4e8e\u5f52\u7eb3,\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":" *\u5f52\u7eb3\u662f\u4e00\u79cd\u4ece\u8bb8\u591a\u4e2a\u522b\u4e8b\u5b9e\u4e2d\u6982\u62ec\u51fa\u4e00\u822c\u539f\u7406\u7684\u63a8\u7406\u65b9\u6cd5 *\u7b80\u5355\u679a\u4e3e\u6cd5\u662f\u4e00\u79cd\u5b8c\u5168\u5f52\u7eb3\u6cd5 *\u8d1d\u53f6\u65af\u63a8\u7406\u662f\u4e00\u79cd\u57fa\u4e8e\u7edf\u8ba1\u5b66\u7684\u5f52\u7eb3\u63a8\u7406 *\"\u7a46\u52d2\u4e94\u6cd5\"\u662f\u53e4\u5178\u5f52\u7eb3\u903b\u8f91\u7684\u6700\u9ad8\u6210\u5c31\u4e4b_","answer":"\u7b80\u5355\u679a\u4e3e\u6cd5\u662f\u4e00\u79cd\u5b8c\u5168\u5f52\u7eb3\u6cd5","is_verified":1},{"question":"\u6839\u636e\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u53cd\u6050\u6016\u4e3b\u4e49\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a,\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6839\u636e\u7f14\u7ed3\u6216\u8005\u53c2\u52a0\u7684\u56fd\u9645\u6761\u7ea6,\u6216\u8005\u6309\u7167____\u539f\u5219,\u4e0e\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u3001\u5730\u533a\u3001\u56fd\u9645\u7ec4\u7ec7\u5f00\u5c55\u53cd\u6050\u6016\u4e3b\u4e49\u5408\u4f5c\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u53f8\u6cd5\u90e8\u5168\u56fd\u666e\u6cd5\u529e)","options":" *\u4e92\u60e0\u4e92\u5229 *\u5e73\u7b49\u4e92\u60e0 *\u5e73\u7b49\u4e92\u5229 *\u516c\u5e73\u5408\u7406","answer":"\u5e73\u7b49\u4e92\u60e0","is_verified":1},{"question":"\u8881\u679a\u300a\u9a6c\u9b4f\u300b:\"\u83a8\u5531\u5f53\u5e74\u957f\u6068\u6b4c,\u4eba\u95f4\u4ea6\u81ea\u6709\u94f6\u6cb3\u3002\u77f3\u58d5\u6751\u91cc\u592b\u59bb\u522b,\u6cea\u6bd4\u957f\u751f\u6bbf\u4e0a\u591a\u3002\"\u4e0e\u8bd7\u4e2d\u63d0\u5230\u4f5c\u54c1\u65e0\u5173\u7684\u4f5c\u5bb6\u662f___\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5357\u5f00\u5927\u5b66\u6587\u5b66\u9662)","options":" *\u6d2a\u6607 *\u675c\u752b *\u5173\u6c49\u537f *\u767d\u5c45\u6613","answer":"\u5173\u6c49\u537f","is_verified":1},{"question":"\u65b0\u7586\u662f\u4e2d\u56fd\u9886\u571f\u4e0d\u53ef\u5206\u5272\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u3002\u5728\u6c49\u4ee3\u5f00\u59cb,\u65b0\u7586\u5730\u533a\u6b63\u5f0f\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u7248\u56fe\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u30021884\u5e74\u6e05\u653f\u5e9c\u5728\u65b0\u7586\u5730\u533a\u5efa\u7701\u3002\u65b0\u7586____\u548c\u5e73\u89e3\u653e,____10\u67081\u65e5\u6210\u7acb\u65b0\u7586\u7ef4\u543e\u5c14\u81ea\u6cbb\u533a\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u77f3\u6cb3\u5b50\u5927\u5b66\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u65b0\u7586\u5175\u56e2\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *1950\u5e74\u30011955\u5e74 *1949\u5e74\u30011955\u5e74 *1949\u5e74\u30011949\u5e74 *1955\u5e74\u30011955\u5e74","answer":"1949\u5e74\u30011955\u5e74","is_verified":1},{"question":"\"\u4eba\u751f\u81ea\u53e4\u8c01\u65e0\u6b7b,\u7559\u53d6\u4e39\u5fc3\u7167\u6c57\u9752\"\u7684\u4f5c\u8005\u662f____","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u738b\u52c3 *\u6587\u5929\u7965 *\u738b\u660c\u9f84 *\u5c48\u539f","answer":"\u6587\u5929\u7965","is_verified":1},{"question":"\"\u6700\u53e4\u4e4b\u53f2,\u5b9e\u4e3a\u65b9\u5fd7\"\u662f____\u63d0\u51fa\u7684\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5e02\u59d4\u76f4\u5c5e\u673a\u5173\u5de5\u59d4\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u91cd\u5e86\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u7ae0\u5b66\u8bda *\u6881\u542f\u8d85 *\u5eb7\u6709\u4e3a *\u6bdb\u6cfd\u4e1c","answer":"\u6881\u542f\u8d85","is_verified":1},{"question":"\u5510\u4ee3\u662f\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u8bd7\u6b4c\u53d1\u5c55\u7684\u9f0e\u76db\u65f6\u671f\u3002\"\u98de\u6d41\u76f4\u4e0b\u4e09\u5341\u5c3a,\u7591\u662f\u94f6\u6cb3\u843d\u4e5d\u5929\"\u4f53\u73b0\u4e86\u674e\u767d\u8bd7\u6b4c\u7684\u98ce\u683c\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u6d6a\u6f2b\u4e3b\u4e49 *\u73b0\u5b9e\u4e3b\u4e49 *\u53e4\u5178\u4e3b\u4e49 *\u73b0\u4ee3\u4e3b\u4e49","answer":"\u6d6a\u6f2b\u4e3b\u4e49","is_verified":1},{"question":"\u5357\u9f50\u533b\u836f\u5b66\u5bb6____\u7684\u300a\u672c\u8349\u7ecf\u96c6\u6ce8\u300b\u5c06\u4eba\u6587\u539f\u5219\u7684\"\u4e09\u54c1\"\u5206\u7c7b\u6cd5\u6539\u4e3a\u4f9d\u836f\u7269\u81ea\u7136\u6765\u6e90\u548c\u5c5e\u6027\u7684\u5206\u7c7b\u6cd5,\u5f00\u8f9f\u4e86\u672c\u8349\u5b66\u7684\u65b0\u7406\u8bba\u4f53\u7cfb\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u674e\u65f6\u73cd *\u9676\u5f18\u666f *\u5b59\u601d\u907f *\u738b\u53d4\u548c","answer":"\u9676\u5f18\u666f","is_verified":1},{"question":"\u5728\u6211\u56fd,\u6709\u6743\u53d1\u5e03\u901a\u7f09\u4ee4\u7684\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d;\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u76d1\u5bdf\u90e8 *\u516c\u5b89\u673a\u5173 *\u4eba\u6c11\u68c0\u5bdf\u9662 *\u4eba\u6c11\u6cd5\u9662","answer":"\u516c\u5b89\u673a\u5173","is_verified":1},{"question":"\u79d1\u5b66\u4e0e\u6280\u672f\u7684\u5173\u7cfb\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":" *\u76f8\u540c\u7684\u6982\u5ff5 *\u4e0d\u540c\u7684\u6982\u5ff5 *\u4e0d\u540c\u7684\u6982\u5ff5,\u4f46\u53c8\u5b58\u5728\u7d27\u5bc6\u7684\u8054\u7cfb","answer":"\u4e0d\u540c\u7684\u6982\u5ff5,\u4f46\u53c8\u5b58\u5728\u7d27\u5bc6\u7684\u8054\u7cfb","is_verified":1},{"question":"\u6d41\u611f\u75c5\u6bd2\u53d8\u5f02\u975e\u5e38\u5feb\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u4e2d\u56fd\u79d1\u666e\u7814\u7a76\u6240)","options":" *\u9057\u4f20\u7269\u8d28\u662fRNA *\u9057\u4f20\u7269\u8d28\u662fDNA *\u9057\u4f20\u7269\u8d28\u662fRNA\u548cDNA *\u4ee5\u4e0a\u90fd\u4e0d\u662f","answer":"\u9057\u4f20\u7269\u8d28\u662fRNA","is_verified":1},{"question":"\u5c71\u4f53\u5d29\u584c\u662f\u767b\u5c71\u5065\u8eab\u65f6\u6709\u53ef\u80fd\u9047\u5230\u7684\u81ea\u7136\u707e\u5bb3\u3002\u8003\u5c42\u9762\u3001\u88c2\u7f1d\u9762\u4e0e\u5c71\u5761\u65b9\u5411______\u65f6,\u66f4\u5bb9\u6613\u53d1\u751f\u5c71\u4f53\u5d16\u584c\u3002","provenance":"","options":"*\u4e00\u81f4 *\u4e0d\u4e00\u81f4","answer":"\u4e00\u81f4","is_verified":1},{"question":"2019\u5e742\u670818\u65e5,\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u3001\u56fd\u52a1\u9662\u5370\u53d1\u7684\u300a\u7ca4\u6e2f\u6fb3\u5927\u6e7e\u533a\u53d1\u5c55\u89c4\u5212\u7eb2\u8981\u300b\u660e\u786e,\u8981\u63a8\u8fdb\"____\"\u79d1\u6280\u521b\u65b0\u8d70\u5eca\u5efa\u8bbe,\u63a2\u7d22\u6709\u5229\u4e8e\u4eba\u624d\u3001\u8d44\u672c\u3001\u4fe1\u606f\u3001\u6280\u672f\u7b49\u521b\u65b0\u8981\u7d20\u8de8\u5883\u6d41\u52a8\u548c\u533a\u57df\u878d\u901a\u7684\u653f\u7b56\u4e3e\u63aa,\u5171\u5efa\u7ca4\u6e2f\u6fb3\u5927\u6e7e\u533a\u5927\u6570\u636e\u4e2d\u5fc3\u548c\u56fd\u9645\u5316\u521b\u65b0\u5e73\u53f0\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5e7f\u4e1c\u7701\u4e60\u8fd1\u5e73\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\u7814\u7a76\u4e2d\u5fc3\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5e7f\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u5e7f\u5dde\u4e00\u4f5b\u5c71\u4e00\u9999\u6e2f\u4e00\u6fb3\u95e8 *\u5e7f\u5dde\u4e00\u73e0\u6d77\u4e00\u9999\u6e2f\u4e00\u6fb3\u95e8 *\u5e7f\u5dde\u4e00\u6df1\u5733\u4e00\u9999\u6e2f\u4e00\u6fb3\u95e8 *\u5e7f\u5dde\u4e00\u4e1c\u83c0\u4e00\u9999\u6e2f\u4e00\u6fb3\u95e8","answer":"\u5e7f\u5dde\u4e00\u6df1\u5733\u4e00\u9999\u6e2f\u4e00\u6fb3\u95e8","is_verified":1},{"question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\"\u56db\u5927\u53d1\u660e\u300c\u4e2d,\u4e3a\u54e5\u4f26\u5e03\u3001\u9ea6\u54f2\u4f26\u5b9e\u73b0\u8fdc\u6d0b\u822a\u884c\u63d0\u4f9b\u91cd\u8981\u6280\u672f\u4fdd\u8bc1\u7684\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u706b\u836f *\u6307\u5357\u9488 *\u5370\u5237\u672f *\u9020\u7eb8\u672f","answer":"\u6307\u5357\u9488","is_verified":1},{"question":"\"\u7c89\u8eab\u788e\u9aa8\u5168\u4e0d\u6015,\u8981\u7559\u6e05\u767d\u5728\u4eba\u95f4\"\u4e0d\u7684\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u5357\u5f00\u5927\u5b66\u6587\u5b66\u9662)","options":" *\u77f3\u818f *\u7389\u77f3 *\u77f3\u7070 *\u74f7\u5668","answer":"\u77f3\u7070","is_verified":1},{"question":"\u7406\u8bba\u548c\u5b9e\u8df5\u90fd\u8bc1\u660e,____\u914d\u7f6e\u8d44\u6e90\u662f\u6700\u6709\u6548\u7387\u7684\u5f62\u5f0f\u3002","provenance":"","options":"*\u653f\u5e9c *\u5e02\u573a *\u8ba1\u5212","answer":"\u5e02\u573a","is_verified":1},{"question":"\u56fd\u5bb6____\u56fd\u6709\u7ecf\u6d4e\u7684\u5de9\u56fa\u548c\u53d1\u5c55\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d;\u4e2d\u5171\u8fde\u4e91\u6e2f\u5e02\u59d4\u5ba3\u4f20\u90e8\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u6c5f\u82cf\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u4fdd\u969c *\u4fdd\u62a4 *\u7ef4\u62a4 *\u6307\u5bfc","answer":"\u4fdd\u969c","is_verified":1},{"question":"24\u5c0f\u65f6\u5185\u6700\u9ad8\u6c14\u6e29\u5c06\u5347\u81f340\"C\u4ee5\u4e0a,\u53d1\u5e03\u9ad8\u6e29______\u9884\u8b66\u3002","provenance":"","options":"*\u9ec4\u8272 *\u6a59\u8272 *\u7ea2\u8272 ","answer":"\u7ea2\u8272","is_verified":1},{"question":"\u5b8b\u4ee3\u8457\u540d\u6570\u5b66\u5bb6\u79e6\u4e5d\u97f6\u7684\u8457\u4f5c____\u63d0\u51fa\u4e86\"\u6b63\u8d1f\u5f00\u65b9\u672f\"\u548c\"\u5927\u884d\u6c42\u4e00\u672f\"","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u300a\u6d77\u5c9b\u7b97\u7ecf\u300b *\u300a\u6570\u4e66\u4e5d\u7ae0\u300b *\u300a\u4e5d\u7ae0\u7b97\u672f\u300b *\u300a\u5b59\u5b50\u7b97\u7ecf\u300b","answer":"\u300a\u6570\u4e66\u4e5d\u7ae0\u300b","is_verified":1},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u80fd\u6e90\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u53ef\u518d\u751f\u8d44\u6e90\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u79d1\u6280\u90e8\u5f15\u667a\u53f8)","options":" *\u592a\u9633\u80fd *\u5730\u70ed\u80fd *\u98ce\u80fd *\u77f3\u6cb9","answer":"\u77f3\u6cb9","is_verified":1},{"question":"____\u662f\u4e2d\u56fd\u6838\u6b66\u5668\u7814\u5236\u5de5\u4f5c\u7684\u5f00\u62d3\u8005\u548c\u5960\u57fa\u8005,\u88ab\u8a89\u4e3a\"\u4e24\u5f39\u5143\u52cb\"\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u79d1\u6280\u90e8\u5f15\u667a\u53f8)","options":" *\u9ec4\u65ed\u534e *\u674e\u56db\u5149 *\u9093\u7a3c\u5148 *\u6768\u632f\u5b81","answer":"\u9093\u7a3c\u5148","is_verified":1},{"question":"\u80a1\u7968\u5e02\u573a\u4e0a\u5e38\u5e38\u88ab\u63d0\u5230\u7684\"IPO\"\u7684\u610f\u601d\u662f______\u3002","provenance":"","options":"*\u9996\u6b21\u516c\u5f00\u53d1\u884c,\u5373\u516c\u53f8\u7b2c\u4e00\u6b21\u516c\u52df\u80a1E\u793a *\u516c\u53f8\u7b2c\u4e00\u6b21\u79c1\u52df\u80a1\u7968\u5df2\u6709\u80a1\u7968\u7684\u516c\u53f8\u518d\u6b21\u516c\u52df\u80a1\u7968 *\u5df2\u6709\u80a1\u7968\u7684\u516c\u53f8\u518d\u6b21\u79c1\u52df\u80a1\u7968","answer":"\u9996\u6b21\u516c\u5f00\u53d1\u884c,\u5373\u516c\u53f8\u7b2c\u4e00\u6b21\u516c\u52df\u80a1\u7968","is_verified":1},{"question":"\u5510\u4ee3\u58c1\u753b\u4e2d\u5e38\u89c1\u80e1\u670d,\u80e1\u670d\u6700\u65e9\u7531____\u5f15\u5165\u4e2d\u539f\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u9655\u897f\u5386\u53f2\u535a\u7269\u9986\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u9655\u897f\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u6c49\u7075\u5e1d *\u5317\u9b4f\u5b5d\u6587\u5e1d *\u968b\u6587\u5e1d *\u8d75\u6b66\u7075\u738b","answer":"\u8d75\u6b66\u7075\u738b","is_verified":1},{"question":"\u88ab\u674e\u7ea6\u745f\u79f0\u4e4b\u4e3a\"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u65e9\u51fa\u73b0\u7684\u81ea\u7136\u5730\u7406\u8003\u5bdf\u8457\u4f5c\"\u7684\u662f____\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u300a\u5c1a\u4e66-\u5c27\u5178\u300b *\u300a\u5c1a\u4e66-\u79b9\u8d21\u300b *\u300a\u5c1a\u4e66-\u768b\u9676\u8c1f\u300b *\u300a\u5c1a\u4e66-\u987e\u547d\u300b","answer":"\u300a\u5c1a\u4e66-\u79b9\u8d21\u300b","is_verified":0},{"question":"____\u662f\u4e00\u79cd\u80fd\u591f\u518d\u751f\u4e3a\u4eba\u4f53\u5185\u5404\u79cd\u7c7b\u578b\u7ec6\u80de\u7684\u7ec6\u80de,\u6709\"\u4e07\u80fd\u7ec6\u80de\"\u4e4b\u79f0\u3002","provenance":"(\u51fa\u9898\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u79d1\u6280\u62a5\u793e\u63a8\u8350\u5355\u4f4d:\u5c71\u4e1c\u5b66\u4e60\u5e73\u53f0)","options":" *\u7ea2\u7ec6\u80de *\u767d\u7ec6\u80de *\u8840\u5c0f\u677f *\u5e72\u7ec6\u80de","answer":"\u5e72\u7ec6\u80de","is_verified":1}]